咒術迴戰 （8)

myself

原來咁快又爆一個Po

五條好有型

下集收伏到就正

開咗兩個 8

打伏黑爸時有提過咒靈愈虛弱愈容易收伏
虛弱到一個地步係可以散略成個收伏過程
直接吸收俾自己用

假夏油收伏完真人應該會用佢能力
改造返做原本自己肉體
到時就知係邊個

應該係講緊漫畫

屌，畫到成個弱智咁
嚟句對白新加架？

Lm

應該係巴打用手機影所以畫面變形啫

lm

原本就有

邊度睇最新
見到得水印版

最尾個雪地純粹係個意象定係夏油既領域

意境嚟
代表佢兩個已經係獵人同獵物嘅關係

新post lm

身為人類嘅恐懼化身
竟然會驚虎杖
仲要輸得咁柒
等我仲幫你打氣

準備做pokemon啦

好撚濛 點睇

夏油同虎杖都係代表獵人？而真人係獵物？

應該係人同人既憎恨而生

係唔係即係代表冥冥死撚左

都ON撚柒9咁樣打水印,支那漢化黎嫁?

其實想問，伏黑強制多人參與降伏式神，宿攤算唔算幫佢降伏左最強式神

漢化組自稱d人隨便轉貼但cut左漢化組尾頁
加上個po有人話有人貼左上twitter
所以漢化組開大絕
同埋9成漢化都係支那架啦

係

東堂果下好似光速21蛭魔斷手果陣,廢左武功係現場都有威嚇作用

是靈魂的喝采
型到

咁樣真係睇唔到 寧願唔睇一排先 屌

又俾真人走甩 快d死啦

比東條撚咗勁多次

無辦法啦,都照睇到,話晒人地漢化組算整得靚, 睇過其他漫畫有啲字體好求其,呢個睇左幾集睇到最順眼

但東堂咁就廢撚左遲啲點算

作者應該會比個新能力佢啦，東堂咁受歡迎唔會比佢出唔到場

東條真係好撚型
由一開波覺得佢on9 仔變到依家又做主角老師又做主角救命恩人
東條san 沒有輸呀屌，比返隻手佢呀

隔籬電鋸人po見到

七海都可以寫死喇

痴撚線 兩個意境差勁遠
秋

真人柒到

上個post有嘅英譯
好過睇成版水印

睇第2次先明
原來bro 用拍手 係fake真人

出現左兩次狼眼既分鏡
究竟係兩隻狼定係同一隻狼畫兩次

唔計無為轉變
實力太貼地 冇乜boss霸氣

因為boss係宿儺

個話又係勁多人問
明明個話已經解釋埋 重睇啦

似兩隻狼多啲
好想知假油係乜水

咁不如睇返官方版啦應該一兩日有
生肉都應該聽日就有，睇下到時會唔會有人重嵌

由頭到尾都係宿儺

brother: 拍定手先

屌你地獄meme咁

五條=自來也
夏油=大蛇丸
家入=綱手

加個等號就當係

仆街
好拎唔拎
拎brother 黎笑

但望住真人同虎杖一齊成長都幾好睇

一個好打得 一個叛徒 一個識醫人

真人識得be water

人類雞精

呢章應該就嚟完
夏油真係贏到開巷
55555又封印咗
宿儺/虎杖殺咗咁多人，之後一定俾人類狙擊
咒靈嗰邊又死得7788，真人小則欠人情大則做pokemon

重點應該係
式神死左就無得用
但個儀式唔係果兩個人死就係式神死

應該只限調伏左嘅式神
唔係嘅話咁樣死下死下去到後代繼承到術式咪冇哂式神可以用

一隻係兔仔眼另一隻係狼眼

佢嘅意思係假油出黎前出多左次狼眼

哦
咁第二次應該係假油啦
佢嚟收pokemon

係死左就復活唔到 伏黑應該有講過
隻白狗死左之後都無出過場

會有第2隻

咪係，七海都好正

好似每個繼承十種影既只可以調伏一次，當佢調伏果隻死左就唔可以再叫出黎or再調伏

機械丸

講左會有替代，其實唔洗擔心呢啲
日本大把野當式神

點解打黎打去 仲打緊真人
好似咁少奸角？

五條搞到個世界好少奸人上水
一上水就比佢KO

睇顏色我覺得真人係兔仔，虎仗係雪狐，夏油係狼

睇落似夏油搶到人頭

呢點同其他英雄漫畫好唔同
聰明既奸角得咁少

所以555一定要休陣息
唔係既話真係無得講落去
根本佢一個都可以打哂

有咒術師醫得返佢掛

澀谷會戰都未打完就15/20
係咪就完
追更新好痛

無為轉變好似話唔可以用反轉術式救

佢係接觸到無為果陣就係無接觸既地方自己斬手，理論上算係物理傷only

咁要睇佢理論上靈魂同肉體既關係，無為轉變已經將手掌部份變形，佢係防止轉變擴散先係未變形既地方斬手，但手掌既靈魂形態已經轉變左，所以反轉術式未必醫到

仲有3年級乙骨果班 咒靈果邊廢到

睇晒成個post 冇人關心冥冥死咗未

仲要作者自己都好中意七海

咁你睇埋上個post

外冷內熱真係好正
好想做佢後輩

佢講 大人既定義好型

仲有些少傲驕
其實佢自己都小小鍾意娜娜明呢個名

睇睇下覺得作者設計領域呢樣野果陣 應該係參考平時遇靈異事件果陣會入左異空間果種感覺
景象唔同哂 走唔出 點走都係必中

Btw領域係咪冇得好似術式咁繼承
伏黑個領域關影事 但55555個領域又唔多關術式事

好想五条快啲出返黎好撚型
84集開始重睇左好多次

留名

其實55555個領域都算關佢個術式事
佢個術式其實就係阿基里斯與烏龜既理論
眼前事物距離甚至“認知”無限無窮延伸到無法理解既地步，最後hang埋機

可能我始終唔100%理解55555個術式
睇幾次都1999咁
反轉術式同術式反轉都好難分得清

咒力=負能量
反轉術式=負能量反轉>正能量(負負得正)
術式反轉=用反轉術式生成嘅正能量發動術式
芥見講過反轉術式係計落咒力操作到，唔係真係術式黎

依個設定即使講十萬次 我都好肯定之後都係有人唔明

而家動漫出到第幾集
漫畫好正

我明2樣野係咩,但成日分唔清佢地個名

最唔明係點解無下限可以分成三招黎用
明明無下限係一個術式黎,順轉同反轉發動都明,但平時個抑制力又同蒼有咩關係
發動抑制力既時候應該係順轉緊,咁唔係應該吸野埋去?

順轉係吸
反轉係彈開
加埋係反物質

芥見自己都話好難解釋清楚唔好太認真

套套漫畫都係
enjoy最緊要

是撚但啦總之好屈

成日覺得佢隻眼勁細 個樣有啲奸 冇咁易死

假夏油可能放咒靈拖住佢
趕住喺俾虎仗殺之前收服真人

隻隻字都明 放埋一齊就唔明

我覺得上面個解釋重好過作者
而家我明多啲啦

其實唔理555啲技個原理 淨係睇效果就好易理解 簡單但勁屈機

娜娜明

之後就拜托你了

之前話唔好比伏黑知係指宿儺受肉之後其他手指都開始覺醒(解封?)
導致左更多特級誕生=多人死
對應返少年院個陣伏黑同虎杖講「如果你救左嘅人將來殺左人咁點」

可唔可以解構為當初伏黑選擇救虎仗呢個選擇都變相害死左好多人

唔係打左咁耐 最後比假夏油執雞 增強埋佢實力呀嘛

132 水印版真係好撚ON9

真人人氣都幾高，加上係作者鍾意嘅角色，吊住佢名都唔出奇
不過我覺得快手完咗哩個角色會好啲，打成2年比佢走甩，然後代價係死勁多主要角色，實比人屌死，包括我

要塑造到一個藍染咁死極唔去而又迷人嘅奸角唔係件易事

我覺得真人會做左pokemon /吸收
夏油同咒靈嘅聯合本身就只係純粹利害一致
但係其實夏油會覺得咒靈低等過佢
夏油打緊嘅算盤應該係咒靈預想唔到

作者夠話最愛娜娜明啦

睇嚟以後集集都會有大水印

屌不如等佢翻譯完再用生肉/英肉版自己key上去再睇，自己爽不過可能會流出又俾啲漢化組見到然後嬲𨳊唔再譯

領域咩樣應該只係術者自己既想像
無乜實質影響

一直以為係破壞左嘅式神會融合左落其他式神度

依個已經好耐喇wo
我以為佢問緊東堂激勵緊虎杖時 東堂避談左d乜野

佢問虎杖係咪都有野話唔好同伏黑講丫嘛

Lm
覺得伏黑老豆好型

唔係咩所以隻黑犬先變到咁勁

咩啊 係融合左啊
如果全部融合曬變左一隻 嗚呀

係囉
但宿攤搞掂個隻冇調伏到而係死左計唔計？計既話隻黑犬會變到點

唔計啦
如果唔係自己調伏唔到嘅叫外人打爆佢咪得

可以走左佬既，果條女唔似會搏命

應該係第二形態d fd黎
因為佢有call返普通玉犬黑出黎做索敵

就好似以前打online game組到個99lv打d勁boss 贏左拎到s級道具

但容合咗又可以分返開嘅話咪變咗可以無限加強剩低嘅式神？
定剩低嘅力量只可以用一次？

冇事了應該係繼承之後就會定左個形態
岩岩揭左一揭，佢放渾之前仲係普通黑
但放完渾之後，後面就冇再出過黑後面八十八橋同埋涉谷都係渾黎
不過唔知佢個繼承機制係點運作
目前死左玉犬白同大蛇，渾到底係黑+白定係加埋大蛇呢

唔記得邊集附錄有寫繼承有規則唔係咩都炒埋一碟

你應該係講呢個？

唔知會唔會出劇場版呢 見鬼滅咁收得

無錯

但冇鬼滅當初咁爆

傷左姐

一堆懶得追漫畫既人入黎問埋啲on9野
有咩問題自己由0卷追到最新先問啦

同佢絕交啦

渾頭上面個圖案係黑狗+白狗

漫畫人加左水印好難睇

唔關漫畫人事，係個漢化組出大絕，上面好似有人講原因

攪炒之父大家都無得睇

釘釘

真人最煩係摸一摸就搞到人變形

尋日開始睇
首op好好聽

今星期應該無 得個番外篇

動畫post係隔離
呢度漫畫 會劇透

琴日聽節目講有無人發覺佢成個人物故事設定都抄火影
1個帶3個
連頭髮都似
其中一個又有野封印係身體
忍者學校變咒術學校

就黎變月經

你咁講五葉草其實仲似

唔好爭
二男一女嚟講大家都係抄哈利波特

咁你入黎想表達啲咩 no offense 你想同大家講你係火影fans定點 你講呢堆野完全無討論價值

咁有想野佢好好多嘅
死神下下自爆自己能力出去俾人秒解
咒術自爆自己能力都可以叫加強威力

用關刀抄關羽
用三節棍抄李小龍
拳腳交又抄邊個

隻熊貓直接抄功夫熊貓 嬲呀

老實講 係真係有啲似某幾套動漫嘅
不過佢用詛咒呢點黎做個能量嘅base又即刻特別翻曬
唔似平時王道漫淨係識講愛與光明 愈正面就愈強
實際上呢個世界就係有好多負能量

又冇 屌

原來已經月經

又聽乜野節目

嘩你唔講真係冇人知

如果多一條仔 唔知會唔會話抄雄英

御3家抄Pokémon

咒靈木火水抄左pokemon啦

真人進化炒數碼暴龍

水系嘅陀艮都進左化

我懷疑 夏油杰有小志個影子
一個儲咒靈 一個儲小精靈

隻眼成條線咁 炒小剛

不如話火影炒忍者亂太郎

咁忍者亂太郎係咪抄忍者小靈精

今星期係得番外 定有正篇+番外?

佢吸收咒靈嗰陣，隻咒靈仲會縮到好似精靈球咁

番外

呢排最頂癮個陣咁多番外

明明下集開始埋尾

每隔一排就有人話咒術抄人 講果個都on9

係邊到有得睇今星期係正篇定番外

東堂...

今星期得5頁番外，正篇等下星期

東條⋯

講果個真係縮返入老母個閪啦
戇鳩到震，生出黎獻世

每套新作/當紅作品必經之路

D 水印好L 核凸
仲有無其他漢化組?

呢套洗唔洗咁多番外 到戲肉又番外

有無人知邊到有得睇生肉？搵極都搵唔到

番外籃球果個唔明...

食熊貓，陣間傷害14億玻璃心

幾犀利既運動員都唔夠虎杖咁勁？

我以為係抽黑子籃球水

虎杖一吓過哂黑子班垃圾

番外 好無聊

開始有啲技窮feel
真人都打左幾個月
仲以為收得工又彈個夏油傑出嚟
仲要拖幾耐

睇第二次先發覺最後個四格係餵左隻手指

500yen就可以呼喚冥冥

係最近動畫化太忙姐，又要畫咒術散步，上集順平又加左劇情

其實佢呢兩次番外都應該係休刊，不過芥見好似連載到而家都未休過，所以先變左畫個番外出黎扮冇休刊

同問

動畫會唔會出到學園祭個到呢
主要想睇五条用茈

下星期動畫黨應該一片哀號

呢套幾多集？
如果24就好了

好似係半年番

而家都唔知有冇1/4

有拖過咩？

有冇人記得
夏油現身=冥冥戰敗

下一話大結局，開心無？

交流會 八十八橋就真係無拖過啦

由連載開始追到而家第一次覺得佢係度拖
涉谷前面都好順 有劇情推動 節奏都緊湊
最近兩個月打幾拳就一話 明顯拖緊啦
到最新一話先有啲進展

估唔到咁多人盲撐

講真芥下講過有3個長篇
我都好期待佢之後發展
但真人唔該快少少收皮
埋左9萬幾個伏筆但就淨係集集打真人

雖然夏油傑下一話我諗應該唔會幫真人
但唔好又打夏油打大半年

抄你老母咩

節奏我覺得可以，真人係大boss
由121開始打 中間有釘哥回憶，bro救場，仲有主角心境變化終於下定決定殺真人
我覺得幾好

最好一拳打死真人完左佢啦

由七海死>釘哥傷>虎杖懷疑自己>東堂幫手>宜家

真係唔覺拖乜撚，打個陣明顯有花心機去寫，漫畫打鬥不嬲就要長少少篇幅，何況真人算係目前的大boss？不過我覺得真人變左遍殺即靈體就多左

一口氣睇哂不知幾爽

文戲武戲交錯黎控制節奏其實做得幾好
主要係文戲令節奏放慢左姐
好似呢幾集都係一堆內心讀白同心態轉變，然後打兩拳就完左
d人又唔鍾意睇文戲又覺得打戲唔夠喉咪話拖囉

講到作者拖
佢如果真係拖 星漿體篇 一定畫埋營救女僕啦
洗乜直接跳去沖繩玩？
虎杖番生之後五条俾果幾個「有難度嘅任務」又唔畫？

呢套嘢節奏咁緊湊 都有人話拖

打嘅仲係全身外掛 一般物理無效嘅真人喎
號稱人類負面集合體嘅真人喎
佢同虎杖之間咁大仇口
唔俾佢多啲戲份 又有人會話
「佢係人類之惡嘅真人喎 俾虎杖槌兩嘢就死咗？作者on9?」

話晒都係三大事件喎
劇情即使係打鬥途中都係推進緊
虎杖嘅心情 由憤怒》崩潰〉振作》冷靜〉覺悟
都有充分表示出嚟
唔係一般嘅少年漫主角俾人打到仆街 然後隊友喂一喂心靈雞湯 就由崩潰直接跳覺悟
打真人嘅時候 虎杖嘅情緒係一步一步咁舖塾出嚟
所以當虎杖成為真人獵人果刻 讀者先會感受到吐氣揚眉嘅感覺

可能係 涉谷事變+數字標題 令人覺得過咗好耐咁

唯一認同佢講就係想真人快d收皮，但並唔係因為劇情拖， 而係真人好撚黑人憎

已經唔算拖啦，呢一段之後虎仗成個心境同層次都昇華咗，唔通求其打幾話就一下子換左個人咁咩

同埋呢一段虎仗表情神態都開始似宿儺，台詞又有少少輪迴向，又重提左一次咒術師係某個系統嘅齒輪（前面伏黑都講過類似嘅），可能今次都係後面某段劇情嘅伏筆，我反而覺得132嗰種轉接好正，同埋後面假夏油都未必使打

不過brother可唔可以用得返術式

我覺得唔算拖
不過真人變身個段感覺可有可無
視覺上同實力上都冇乜衝擊感

從讀者角度係
但從作者角度黎講
呢一個咒靈進化過程
係完整左佢個作品同世界觀

隔左咁多話都係唔想娜娜明死

其實除左外形變左怪獸之外
我感受唔到佢進化左啲乜

外型設計係爭d
的確唔係好闡述到佢所謂真實靈魂係點

我反而覺得係芥見想表示
真人嘅進化已到盡頭（無手牌）
同呢場戰鬥到達尾聲

咁呢個都好明顯
典型一個角色發展到盡頭
作者都準備要放棄佢

只係明明前面塑造得咁豐富
甚至係主角待遇
最終形態卻係冇乜特色

係可惜嘅
不過俾我諗都諗唔到
真人嘅進化可以係乜
咒胎形態真人已經寫得太好

係啦 一定冇人記得

132 最有心思係
虎仗打脹相 重新發現徑庭拳既用處
係呢話用返

主角不嬲殺咒靈無手軟過
係殺改造人有少少猶豫，但之後都照殺
真人佢就係咪都想殺

會唔會又唔死？
其實都幾悶 打極都唔死 用極都係得招黑閃
一直無限loop 比少少新意好冇

人成個篇章都有成年
你係要話東堂、主角 同真人打果8話有問題
你似盲反多d
至少我覺得涉谷篇頭十個月個劇情幾正

速食文化影響哂
成個篇章咁睇其實係好撚緊湊
大部份位都好make sense

打唔死都比夏油食落肚

其實一星期一篇而又期待個劇情會放大左"拖"個感覺
你一次過重睇就無呢個感覺

認同可能係啲人一星期等一集咁先覺得拖
我一次過追晒真係唔覺

真人變遍殺即靈體感覺佢同虎杖同時間一齊成長緊咁，一路覺醒能力

最後都係主觀問題
講到我好似係啲唔識睇文戲既人咁
如果係唔鍾意睇文戲就唔會追咒術兩年啦

我都明真人係緊要 感情係要舖排 亦都無話佢無劇情 只係話佢進展放慢左好多 比人一種集集不斷係延長線上既感覺同之前篇章比真係有種講唔出既擠牙膏感覺

可能動畫化之後追既人比較多 一口氣睇咪會覺得緊湊

點解今個星期冇更新都俾人屌打得拖

最好係 真係唔想再睇真人
死極都唔斷氣咁樣

再補充延長線最大問題係佢個impact無左 開始有重覆感

第一次睇到黑閃係幾震撼 見到主角成長
但成年後，係一年幾後連載見到既都仲係不義遊戲+黑閃loop
係真係有啲令作為每星期集集追既人失望

都唔係好多拖姐
不過同真人打我覺得已經夠
希望佢下集收皮

其實我就係岩岩一炮過睇完
之前一路睇都覺得唔錯 幾好睇
但呢十幾集個缺點好明顯出左黎 就係loop囉
講真如果你比主角學招新技 我可能唔會有呢種感覺
同埋真人呢個boos真係好撚冇魅力 快啲死左佢

算吧啦你，仲話自己唔係唔識睇文戲結果咪又係focus打戲到
最近個幾集基本上都係集中係文戲到
打戲打得爽係一回事，但近十集都係到帶出緊佢地嘅心態轉變
虎杖比宿儺奪舍大屠殺令虎杖冇辦法接受自己，開始鑽牛角尖
加上七海嘅死令佢開始偏執地要「完成自己嘅義務」
隔離真人不斷成長，用新招試新野，開始係到追尋自我
跟住到釘哥出現令虎杖覺得仲有救贖，然後再反轉變做絕望
到真人開嘴炮，東堂出黎救場，喂心靈雞湯比虎杖
虎杖重新振作，開始面對自己，認清自己要行嘅路要做嘅野
到最後真人同虎杖都為左要得到自己嘅存在意義而要殺死對方
每一集都可以明顯地睇得出每個人嘅心路歷程係點
點解會出現呢d轉變，當中又有咩掙扎，而佢地到最後又點樣下定決心
你無視哂呢d位黎剩係睇打戲覺得每集都係咁樣打兩拳
來來去去都係個幾招咪覺得拖覺得失望囉
仲好意思話人盲撐，唔係剩係得招式上有進步有創新先叫成長架

大家都係描述事既姐 你都唔洗講返個劇情出黎 大家都睇得明
真人不斷進化>次次死唔斷氣>主角用黑閃打到真人半死>??(又死唔去?)
真人都打左成百集 黑閃都玩左成百集啦 算點先hea我咩
唔係話佢文戲唔好 係個套路睇厭姐

咁你都無否認佢係打戲等其他方面上有缺陷
好多野都係對比產生既主觀感覺
前期文戲同打戲都做到足 我都完全無問題架
而家相對上開始有重覆感係事實
一個個觀感唔同者

算啦 唔好因為我呢啲小眾意見繼續嘈
開始有啲騎劫feel 繼續討論劇情啦

我個人意見啦

五條悟俾人封咁大鑊，虎杖又一嘢啪咗十幾隻手口，咒靈又搞咁大壇嘢，而家直頭全滅咁滯，點都要寫長啲交代下

下集重要睇下有冇人開假油波定冇人阻到佢走佬喎

呢個咪你地嘅迷思囉
你地所謂嘅套路其實就只係因為打真人打得太耐
加上佢中間又有停本篇出番外
所以令到你地覺得呢場「好似」打左好耐又打得好重複咁咋嘛
但其實呢到都只係十零集嘅事，作為一個故事篇章係一個好普通嘅長度
而最重要嘅係
你地兩個都係話虎杖剩係得黑閃冇其他新招而覺得悶/厭/loop
咁你不如睇返閃電十一人算啦集集都有新招包你地唔覺悶

咁我都係返去睇閃電十一人算喇

Ok

同意成間學校同大boss打交 呢個篇幅唔算長
同埋你估到佢唔會長篇到火影海賊咁
到時候唔好嫌唔夠喉

明明中間有幾十話講555
唔岩睇咪死去第到 拗埋d 咩剩係打真人9唔撚搭8

拖=冇進度
上幾話俾你話拖 都駁唔到
而家合埋夏油條線一次過完 你識唔識架

講起假油
佢可以離開B4, 咪即係獄門疆已經完成封印
可以收工走人

睇個勢似係收完pokemon之後虎杖有心無力阻唔到佢撤退

Ok 啦 講到好似佢兩個對打左百幾集咁
我諗jump編輯都係想2020年尾last果期雙周
排到個劇情緊張d咁 所以無啦啦有《兩個》星期出番外篇
其他漫畫每年年尾都係咁
所以大家係咪有錯覺佢地打左好耐咁～
年尾又要隔一個星期，過左年先又有新

娜娜明死
釘崎爛面
主角崩潰
東堂出場
真人出0.2斷東堂手
真人變完全體 打主角
黑閃+徑庭 ko真人
夏油執屍

其實我覺得都幾快個劇情
同埋比你估到仲係咒術迴戰咩～
真人係煩 忍多陣吧
到你睇番動畫時 你地講果2-3集的打斗分鏡
再放番係一集的動畫應該會好流暢嫁啦～

今集黑閃，下集紅閃，下下集藍閃>白閃>閃中閃
只要有新招就唔拖好好睇

最後果格要茶果個宿儺黎

第三格已經變咗😂

好興奮
下星期要爆了

其實點解打戲唔好睇 真人有新招wo 但咒術師你想要有新招就有新招咩
同埋黑閃都運用得好好 最後關頭虎杖仲要用返徑庭拳黎打真人

真人幾時死？

好奇一問 有冇睇過run please個邊就拖到我唔想睇
其實唔係要特登對比 但佢先打左10集咁上下 真係拖咩 上次學校交流都打左5~6集？ 個啲短篇章都5~6集 呢篇大篇章其實唔算過份

靈魂的喝彩
熱血到痴線

點解啲人話拖
其實得覺得個感覺同Gantz大阪篇一樣
可能期期追就覺得好慢好拖
但如果一次睇會好爽

對fans咪唔拖
但係其他漫畫post，好多一般人覺得真人係拖長咗
火山頭對宿儺，宿儺對式神，都係二三話打完，依part相對係好長

其實怕一樣野
就係好似海賊明明多數人都話拖撚到仆街時 班死忠死唔同意係拖
多得班傻閪死捧爛捧搞到run please遇黎遇多hater
拖唔拖好主觀 事實上依度亦比之前既打鬥都要更長
平衡下自己睇法好啲
如果之後節奏會緊湊返啲 依度長左少少都唔係好大瑕疵

大家識日文既話可以去睇下呢條友整啲片勁好笑
最正係佢設計到啲角色講既野同語調 真係似係個個角色會講出黎既野
間唔中加幾句本篇有出現過既名言落去
笑到我噴飯

最終形態係冇曬啲縫合線 一個普通人嘅外形會仲震撼

真人不斷進化>次次死唔斷氣>主角用黑閃打到真人半死>??(又死唔去?)
你呢段既結論
唔係就係忽略哂上面所講既成長
同時又係你講人人都知既野咩
但係你個結論無視哂

對家畫咁耐仲講緊和之國,對我黎講咒術已經好快

但公道講句其實one piece由一開始就已經係拖
差別係在於以前等反殺好睇
而家係越黎越難睇路飛一d成長都冇，仲衰過2年前

五條悟同金木好似樣

One piece上咗神枱先忍到佢咋
其他漫畫畫到佢咁拖晨早收咗皮

One Piece由沙國開始好睇, 空島開始上高峰
一路好睇到逃獄都仲好正
頂上大戰已經無咁好睇但仲OK, 有艾斯白鬚之死加乘下
兩年後真係一直都ON99

拖都唔係最慘
最慘係唔知畫緊乜春
一格幾十條友，大戰就路人甲乙丙每人打一拳

有無人都訂左

連埋排球少年一齊訂左
虎杖同伏黑都訂唔落手

呢個仲好笑
宿攤既強度
就算一頁打完都仲得

幾多頁打完係作者畫啫
真人廢啲，所以打十幾二十話就好合理？

其實我覺得虎仗用嚟用去都係果幾招好合理喎
佢由頭到尾都係sell 身體質素比正常人勁，學就真係淨係學左徑庭拳同黑閃

再講55555都有話佢遲早身體會刻上宿儺既咒術
到時佢開伏魔御廚子你就濕哂啦

與其要我睇佢好似普通熱血漫咁無啦啦爆seed 突然出新技
依家睇佢同真人係信念/ 角色設定相撞同埋以命互搏仲好睇

你想像下如果虎仗又螺旋丸又四尾打到今集真人獵人個shot，真人個驚樣同依家想表達既野完全係兩個層次

運費好貴我諗緊要唔要等佢真係出 係香港買現貨

虎仗都無術式
出黎出去都係用咒力強化既普攻好正常

呢部演到今日，都無咩情況係突然爆招新招出黎（除左真人）

設定上術師只可以使用生得術式
所以咩人可以用咩招基本已經定左
除左佢之前有收埋招式唔用
唔係唔會突然爆到新招出黎

而且因為人人都只可以用生得術式
所以你再勁都只可以靠生得術式
所以呢套既戰鬥好睇相性

釘姐明明只係學生，實力一般
但就剋死左真人同咒胎呢兩個特級level既敵人

仲有一招不存在的記憶

啱啊，睇返一開始55555已經有講虎仗唔會用到啲螺旋丸果啲招式 (動畫又有再強調多次)
正正就解釋左點解用嚟用去都係果幾招

除非佢之前練過收埋收埋，或者係突然用宿儺啲術式
如果唔係唔會無啦啦出啲唔關事既招

與其話佢無新招，不如欣賞下佢點用現有既招式去打，唔通你話brother 招不義遊戲嚟嚟去去都係拍手好悶

我唔想又睇多次死神咁 我本來不想用這招

冇錯呀，就係咁呀
上面咪有人話來來去去都係不義遊戲同黑閃好悶囉

啲團員渣晒流攤

就算新招都只係生得術式嘅應用

以前冇買開，無知想問大家係邊到買開figure?

型過動畫版

我住美國直接官網訂睇下上面d巴打答唔答到你

我係孤仔個度訂左

最重要係佢講到明：才能佔八成
所以娜娜明再勁都練唔到領域
而術師用極都係一招
只係睇佢嘅才能可以帶佢去到咩階段

成個銀魂咁

咁佢確實係阿銀黎

唔怪得

擺明就係阿銀咁都睇唔到
個眼罩都唔同啦

其實最後會唔會係靠乙骨搞掂假夏油
夏油應該唔知佢身世㗎可？

黏土人我通常係ButaAnime到訂

封五條個陣，假夏油咪話覺得乙骨比唔上五條，所以點會唔知乙骨料

假夏油有冇交代咩來頭
未睇前傳

有無訂開土人都有訂到呢隻，隻SHF不堪入目

不嬲SHF都唔好有大期望
等FuRyu壓杯面個個上色好過

只要係白髮 戴眼罩都係阿銀黎

真係得銀魂先夠膽/可以咁玩

有身世唔代表一定好似五條咁勁㗎
如果係嘅，咁五條老豆阿爺都好似佢咁勁啦

前傳真夏油都係最尾幾版先死
到依家都仲未交代假夏油係乜水

五條講過乙骨有潛力去到佢個level，而且單憑佢嘅咒力就令到里香呢個咒靈咁勁，咁肯定廢極都有個譜先啦

打boss打耐d無乜問題啦 其實已經好流暢

打boss耐唔係問題
但真人下下就死嗰陣都會吊得住條命，跟住就進化學新技，呢個角色本身又乞人憎，自然想佢快啲死撚咗去

本身嘅能力就煩膠，火山頭嗰啲就大大力車埋去，打五條打宿儺
真人就變形打拳頭交，最on9係乜打唔到靈魂就無傷

同樣情況仲有嗰個馬尾，又係陰陰濕濕，又係成日吊住條命，又係乞人憎，不過唔似真人咁勁同埋真係死撚咗咁解

btw火山佢唔係打五條就係打宿儺，搞到佢睇落好廢咁佢比宿儺笑喪家犬都替佢覺得慘

有冇人知動畫24集大約會去到漫畫既邊度

大概交流戰完，54卦，打完棒球準備第二季

應該去到打棒球個位完啩我估

我估係903個咩漫事屋

個friend介紹完岩岩一口氣睇晒
娜娜明

希望有第2季
想睇55555漫畫84集識郁

所以依套野咪用食腦 好似0.2果d

其實我覺得呢套好似Hunter 每個人都得一種念力 用腦咁打 反而唔似火影個個有N招忍術

解釋得好好
我睇漫畫最憎啲主角下下練技>唔夠揪>chock新技贏>打第二隻唔夠揪>chock多招新技
寧願佢好似而家咁每人得一套system,要升lv就將自己個套練到極致

火影 修行學新招
死神 無啦啦變形態 突然打贏
Run please 求其學樣野就升100lv
咒術用第二d方法用佢原本識果招

咒術更著重屬性互剋同戰術, 所以"相性很差"呢句野成日係咒術度出現
相比起不斷鬥出新招, 我更鐘意睇呢類漫畫

即係好似hunter 小岡打炸彈魔咁, 明明唔夠打, 但就用戰術嬴左佢

133 情報

有冇人可以大概翻譯吓

漫畫銷量1500萬突破

未confirm 動畫CV
機械丸 松岡
西宮 桃 釘宮
加茂 憲紀 日野聰
庵 歌姬 日笠陽子

信長殺松岡

如果夏油唔係打變態乙骨 真係睇吓全力夏油有幾勁 輕鬆cap低虎杖

咁冥冥即係死左

假假地四個特級術師之一
求奇都打低殘血虎仗啦

好似仲未展開過領域

唔知有冇其實
如果有就應該打乙骨就用

打完冥冥仲輕鬆打兩個

佢特級黎
勁過佢只係得外掛

佢唔洗自己開領域，佢收返嚟啲咒靈識開就得

太屈了 分分鐘1-200集之後先見得返佢

14卷封面好撚型

好鬼王feel

正常實識，極之番都夠屈

佢暫時打過伏黑爸同乙骨
打伏黑爸被秒殺都算數
乙骨雖然話外掛佬，但只係入學一年，仲要係夏油主動挑人機去送頭
雖然前傳可能無考慮咁多，但作為大反派，佢其實幾柒下

夏油要收伏隻野唔係要食左佢咩
仲話好難食好似嘔吐物
定係拔除先係食?

佢負責吸女fans喎
變左男版雷姆

要祓除直接殺咪得
佢以前有講過叫咒靈唔好殺住，話要收黎用
所以應該係要食左先可以收黎自己用

近戰法師因為比人冒名頂替
決定停翻譯

大劣人咁on9?

佢術式吸到佢變黑波即係收到
佢食只係中二病發想試下

求source

73話講要先降伏再吸收先可以用，超過兩級可以省略降伏
我自己理解變波係降伏，食先係吸收

夏油個上限真係好高
講真比佢隱多十幾年
手上可能幾百隻特級

其實可能係被隻特級食番轉頭轉到宜家咁

或者可能我先入為主左
因為前傳都係就咁吸 冇食到
而佢個教會都係為收左收集咒靈 冇理由唔食埋
所以一直認為就咁吸就得 食係冇實際意義行為
一係前傳省略左食個part 一係正傳先完整返個設定
前者解釋會易啲接受
但突然想食咒靈 依種扭曲既行為 好適合作為一種人性黑化既表現

原來前傳有食埋 冇野了

咁應該係你睇漏

後面就食返

我理解係黑波收復完，食咗就可以隨時拎出嚟用
如果唔係無可能幾千個波帶哂係身

呢個post係動畫定漫畫post黎
想問下動畫接漫畫係要睇邊話
同埋動畫有無cut好多野

漫畫post黎唔想劇透去返動畫post
動畫未完未知會去到漫畫邊度
動畫so far好完整 有補完漫畫冇講嘅野（例如順平喺學校反抗欺凌佢嘅人）

如果你睇到第十集
你21話開始睇應該差不多
但我會建議你第1話開始睇
因為漫畫有啲位表達手法唔同

同埋廿幾話都唔係差好多 不如第1話開始

血統迴戰

打伏黑巴果陣係學生
果陣55555都要死
打乙骨果陣係有里香2 打1緊

睇完0卷 好想快啲見返乙骨 我們是純愛

你咁計夏油都有n隻咒靈幫手打啦
作為大反派，實力應該要最top
但佢計落top 5都唔知有冇

假油應該勁過真油

應該啦，如果唔係真係幾廢

佢自己都講里香勁到 有佢唔使再收集
里香 暫時咒靈天花板
佢收集幾千個雜卒都未夠里香一炮

咁關咩2打1事

里香勁係因為乙骨咒力勁
夏油咒靈加埋唔夠里香勁
結論咪就係夏油唔夠乙骨勁

下屌咁今星期個集去邊睇

班人死撐夏油好勁
輸比一年級未用熟里香嘅乙骨，咪證明佢廢過乙骨囉
連拎遊雲同乙骨打近戰都64波
佢實力俾盡花御陀艮level，高過真人，低過火山頭

我覺得外掛乙骨比真係冇咩意思，目前
佢可以同夏油打緊就無啦啦進化兩次，點打
不過同四特級比，我覺得應該就高過哂佢地
唔係點解漏湖會咁聽佢話
連幾乎叫佢地送死嘅任務佢地都肯仆心仆命咁去做

咁我又覺得漏湖聽假夏油話唔關實力事
幾個特級唔似臣服於力量下做任務
而係覺得假夏油知識同才智幫到佢地達成新人類目的先聽佢講

點解無意思？佢之後都要再打高中陣營嘅乙骨
佢點會有火山頭嘅壓倒性攻擊力如果有嘅，基本上佢前傳對著班學生可以一拳一件
漏湖聽佢話係因為想搞掂五條悟咋，佢開頭以為夏油玩佢地都想開夏油波
而且都唔係送死，最後任務係成功咗

我係話「目前」
因為前傳乙骨真係純開外掛咋喎
你會唔會同一隻外掛狗比技術
佢話要救人就識開反轉，見到一大堆咒靈就拎左擴音器出黎
發現唔夠夏油打就神打上身直接一拳打飛左夏油點玩呀

送死同任務成功係兩回事
而家講緊佢地任務本身就係同送死冇分別

我覺得關
漏湖唔似係個d對面比你廢仲會乖乖地聽佢講野嘅咒靈
可能傾合作之前就打左一場交先
發現呢條友唔易對付先決定坐低傾
漏沛戒心都幾重，佢同五條打個集都係話完全感受唔到殺意敵意
佢先聽五條講去試下掂佢，結果就中伏

你都腦補得幾勁
你覺得關事既原因基本上都係腦補黎

夏油好勁
都係想講以佢實力
就算打完冥冥 再打虎仗真人
其實無問題姐

冇問題架，係腦補架啦
既然劇情冇提過嘅野，所有提出黎嘅都係腦補架啦
再者，如果漏湖真係勁過夏油，佢點解唔直接4特級聯手去搶獄門僵呢

咁咪變左討論你腦補？我諗冇人會有興趣

佢地搶獄門僵做乜？
佢地開頭連假油有獄門僵都唔知
睇佢地幾個互動都睇得出唔係君臣關係啦下話

佢一聽到假油話有獄門僵佢就話要收黎自己用啦
合作都有分上下位
而互動上係得真人假油似fd咋喎
漏湖更多地係似比個仆街上司帶住，但唔聽佢講又唔得個隻
當然你都可以話漏湖天生閪面咁冇得講啦

同埋，你提出黎個d野咪又一樣係腦補
既然係討論劇情冇提及過又已經無從考究嘅野
你都預左係腦補鬥腦補架啦

我俾哂出處，係佢哋自己腦補夏油勁過四特級，尤其係漏湖
漏湖以為夏油玩佢想即刻開夏油波，已經知道夏油點會勁過漏湖
任務成功，三個死一件，又點叫送死嘅任務呀？人哋一早set好哂局封印55555都叫送死

夏油只打過兩場，輸哂，你點見到佢好勁？
冥冥勁極都係一級，虎仗真人就殘哂血，真人係特級實力，但虎仗俾盡咪又係一級

我係引用劇情你係作啲劇情冇既野出黎喎

漏湖佢地有邊一度係唔想做又逼住要聽夏油話所以做？
我指劇情唔係你自己作出黎個啲

愛油力
吹到夏油勁過火山

我覺得聽話既主因係
火山頭比55555打完一身乖乖地
知道敵人太勁
合作初因都係對假油對55555 情報有用

佢話哂都係個特級點唔勁法?
我咪講 佢打贏係無問題
打輸就係廢 火山頭都係只打贏一級
打幾場都輸 一定係廢
以你定義

其實乙骨係咩料
想醫人就醫人 想咒言就咒言
佢術式係模仿他人？

未具體講佢術式
但有話佢祖先同五條一樣，係乜日本三大咒靈之一嘅後代

你咁講我又認同你講法呀合理過我同樓上講好多添
佢話佢引用左劇情我都唔知佢引用左咩劇情出黎
夏油打輸比乙骨?代表到d咩
唔通花御可以食5下黑閃唔死，漏湖食5下就死
就代表虎杖勁過漏湖咩
套野本來運作就好食物鏈
要證明夏油/假油到底勁定廢過4特級咪又係靠旁敲側擊
但都唔係拎戰力天花板黎直接比下話
唔通黑人可以單拖五條十分鐘又代表黑人又勁過4特級喇喎
咁既然劇情上冇一樣野直接展示到，咁我拎角色性格表現黎講下又唔得
d人惡到

代表到乙骨勁過夏油
你個例子都幾不倫不類，虎仗如果可以對戰打列漏瑚，咁咪勁啲囉
企定定計食到幾多下黑閃做乜

咁乙骨勁過夏油同夏油有冇4特級咁勁又有咩關係呢
唔通五條話打里香會搏老命黎阻止佢
打宿儺只係話有少少麻煩但都會贏
又代表里香勁過宿儺喇喎
花御漏湖呢個例子係作者附錄專登講黎同讀者講咒靈各有長處咁解
你打得贏a唔代表你打得贏b

你唔係話火山頭唔夠夏油打所以聽命於佢咩
乜而家又認同火山頭係俾55555打到驚所以同夏油合作

下，覺得嘅野就要跟死一世唔可以改？
我覺得佢個講法嘅野合理過我嘅講法，咁我咪跟佢套講法囉
腦補鬥腦補係咁架啦，邊個講法提出黎合理咪跟邊個

有趣

假油係呢度確立地位

我又冇真係打算好堅持我自己個講法，只係佢個講法說服唔到我
所以你有一個既定事實提出黎咁我咪認同你個套
定係而家連登連轉軚都唔得

點止兩場
佢少年時代一開波救冥冥佢地
打左幾次詛咒師
都係輾壓
側面寫緊特級咒術師同其他等級差距
點唔勁
佢輸兩次都係打同級對手

我補返圖姐

夏油輸係因為啲鬼放晒去百鬼夜行姐
佢本身有千鳩幾隻咒靈 打乙骨淨係放得一隻特級諗住夠做
如果佢真係全力 1ON1除左55555根本冇人頂到依個數量

有冇高手可以腦補下歌姬有幾勁
想知佢同日下部邊個勁啲

咒術呢套野 真係好唔識合做戰力排名
術式相性係打贏對手最大因素，其他都係次要
雖然有公認嘅天花板存在:五條、宿儺
但係佢地本身就係例外
就好似除左佢地之外，其他人打架係出包剪揼
五條、宿儺、乙骨、(假夏油?)打架係出大炮
無得比(真夏油唔計，尤其實力上，真=/=假)

學上面巴打話齋 米格爾拖得耐過花御就代表米格爾勁過花御咩

淨係式術唔明d跟風仔就唔睇啦

真睇開都未必明，何況小學雞

好似話深不見底既咒力 同埋無條件既術式模仿？
其實好屈機 當個個人都只係用到一個咒術
佢可以copy人

佢出哂名

如果東堂係畫到生死不明先有死亡預告feel
但而家又唔係

最後一戰既時候
如果睇日文
夏油應該係放左一隻特級
加體內4千幾隻合做一隻特級 對里香一炮
認同係 百鬼夜行 除左55555 基本無人搞得掂

圖透

真人

最尾個張

假夏油-><-真人

Btw，前面有人討論夏油戰力問題，今集假油自己幫真夏油平反

唔知下章係咪真係寫civil war
虎杖個心理變化好似幾難寫

呢章做劇場版都不為過

不過我覺得會係5條5自己破封印出黎
然後又upgrade

邊到有中字

呢個唔係真夏油心願假夏油都一樣？

仲賣緊神秘 唔駛咁急

成50話做劇場版都嫌唔夠時間啦
就算係都起碼要分兩part

殘曬血先收，唔使用master ball啦，頂多用ultra ball

我宜家覺得夏油似布歐多d
變做朱古力食落肚

所以話咒術迴戰成鬼日抄人 （曲）

成50幾話
就算分上中下都係要cut到仆街

上中下應該就差唔多
上做涉谷開幕到封印五條，驚時間短可以加埋機械丸打真人係前面
中就做封印五條到宿儺打完魔虛羅換返虎杖出黎
下就真人傳，長度應該介乎係上同中之間
岩岩好

唔提升返夏油戰力點做大boss

假油可能之後仲會換身體

但假油宜家仲有當時真油既實力咩 百鬼夜行後佢d咒靈都一鋪清袋

可以再儲既姐
佢都做左咁耐講波佬

附係夏油隻野 可能仲有其他技呢

貴精不貴多掛
打冥冥先拎左隻特級出黎
依家又收埋真人

反而55555回憶好似啱做電影多啲

前傳話有記錄得1x隻

係幾適合嘅
但整套主角唔會出場嘅電影出嚟
從商業角度嚟睇好似唔多可行咁

反正套嘢最高人氣嗰個係55555

佢人氣投票第三咋喎
不過動畫化之後變第一都唔奇嘅佢嘅話

無知一問
不存在的記憶出現過幾次
其實係咩黎

FF
D人冇5條就追殺虎杖
之後虎杖陣營就要去搵救5條既方法
2面鬥快

可能太樂觀

未講

動畫黨想睇漫畫 但見到10月31號篇未完唔想睇到一半吊住自己條癮 想知涉谷篇估計大概仲要幾多話先會完？

有冇巴打知邊到仲有漢化睇

有排 動畫完晒 涉谷篇都未完

應該有排先會完

Nice ass

我覺得涉谷篇差唔多完喎boss收左皮了

似開始鋪下個章

冇錯 應該兩三話收埋個尾

我估你睇埋動畫下半季
就完啦
仲未交代哂

乙骨岀黎幫拖

發覺同順平果到都有
但個記憶出現係虎仗到
唔知係表達手法定真係技

有無邊話可以比我重睇

個畫面係一年級三人加純平一齊行
但當時只係當佢表達虎仗既懊悔
依家又唔同睇法

漫事屋講緊咒術迴戰

我同娜娜明能力相反 加班時間會能力大減

唔明點解佢地話似火影？
惠似佐肋？

如果火影戰鬥有咒術咁好睇就好囉

你地講起走去聽下
一撳入去就聽到佢講五條似卡卡西
連第一集體育老師對決虎杖都講錯內容

唔知邊到有直播留言

一晚睇晒係咁上下。
5555髮型+眼罩，就係卡卡西

HKToolbar App

用虎杖同鳴人比，係咁咁角色內心同成屬度都差好遠。

但唔知邊到留言

火影個啲好精彩喎

利申 唔係話咒術唔好睇
而係火影都唔差 只少前中段都好好睇

基本上只係講緊動畫，所以漫畫有咩精彩都無提過

係真係得中前囉
但我覺得疾風傳開始就唔好睇，變到好套路同埋基本上係鬥新招
前期食腦同舊招多用個陣就好睇

我睇到我愛羅鹹蛋超人式變大之後就cut咗書，之後等佢完咗好多年先趁搭飛機一次睇返。

我自己覺得前段好睇囉。

好懷疑同果三個dj係咪睇緊同一套野
同埋好明顯係睇左幾集動畫就吹水

佢地到底不停地強調套野好火影到底搏咩

都係嗰句，聽佢地內容完全唔覺得佢地有睇漫畫
邊有人仲會提虎杖之前間中學呀
仲講緊伏黑同虎仗係對立
釘崎似小櫻
東堂都用「配角」帶過
無咩參考價值

利申：有聽開，幾支持佢地講漫畫

佢地講的野好似考緊oral 完全唔熟 又要老吹
Btw 當笑話聽

宿攤都被講到無性格亮點應該都係睇完頭幾集先會咁講

唔知係咪無題目
都唔係第一次聽得出幾個都無咩睇過套野
但又要講成粒鐘

仲要係飛住黎睇先會咁
我覺得正正經經睇哂咁多集動畫都唔會有d咁偏嘅講法

一程飛機睇得曬全套火影

來回、一程15個鐘。

終於聽完佢地今晚介紹嘅「火影忍者」！

比我地上去講唔知可以講幾耐

睇完 同 理解 應該有分別
飛哂d 文戲 都可以睇得好快

應該互屌一個鐘

下星期講電鋸人 唔知會唔會又講埋話有火影既影子

「電次入面住左隻惡魔，就好似九尾咁」
「呀秋就好似佐助，一開始同呀電次對立」

瑪奇瑪 係卡卡西

淨係講似邊套？
仲有無講咩
佢地淨睇動畫？
但應該都唔會咁㗎動畫算清楚
啱啱先睇到無聽

無提過「術式公開」、亦無提過「領域展開」⋯⋯。

三句不離火影話虎杖修練個part好無聊好悶
話想佢學多d唔同咒術，到底有冇睇套野

釘哥似臭西小櫻？佢地睇緊啲乜野

咁介紹
算好事定壞事
咪即係無睇過套野就直接點評

學咒術 術式冇得學嗰喎，與生俱來刻印咗係身體上。
最多學點用咒力

叫人學多啲唔同咒術就好似叫死神啲人練多幾把刀咁

漫事屋不嬲做唔足功課
之前講JOJO 都好多野錯 講得一D都唔吸引

屌你見到3人組加個老師就火影
夏油係帶土？

影衰哂

邊度有得睇

既然冇人接翻譯
睇嚟只可以睇美版

我睇文字情報咋
應該未有得睇

出左？
我想睇日文生肉都係得幾張圖⋯

佢地講真係熟既作品個時好好多
例如數碼暴龍、jojo都唔錯
但無咩認真睇就講個d出晒事
直頭覺得唔尊重作品
無計，可能都要講d熱門炒下話題

其中一個主持話乜都估到 想要睇一部估唔到的漫畫
公式野一式一樣 大佬你係睇動畫渣
之後數套野麻麻 所以特登出ed 入面果隻舞去谷人氣
最搞笑講到虎仗死左唔應該復活
係咁踩到節目完 跟住無啦啦 講超人 就總結都無就完左
佢地最遠只係講到少年院 真人 娜娜明都未講
就知佢地睇到邊
之後係咁比較火影 係到比較虎仗同伏黑又幾friend wow
唔同火影鳴人跟佐助 跟住大部分時間講火影

總之果三個主持好痴線

屌咪撚再討論個啲廢人節目啦
講返咒術ok?

當然ok

jojo都唔得wo
得莊正客串叫 into個作品多d

903漫事屋
呢個節目摺埋佢啦，邊個垃圾主持呀
首歌谷人氣都講得出
佢知唔知呢套嘢係幾Hit呀日本/外國
呢啲電台主持又唔專業又唔做Research又亂咁鳩噏
呢個問題唔剩係呢個節目/動漫Topic
人地鬼佬心水都仲清過你班跟風香港人啦
咁佢介紹鬼滅係咪又話呼吸法又抄JOJO？
無限城又抄D-grayman方舟篇？
好心啦要評嘅唔該睇埋漫畫先出聲
你話似潮與虎都話呀火影？
卡卡西有冇55555咁勁呀
我話抄Pokemon添呀咒靈御三家
後面我覺得似Gantz添
作者得28歲咁實睇好多漫畫大
攞咗啲靈感就實有少少影子由其Jump嘅漫

主角死全家 呼吸法 波紋=日輪刀 DIO賜血收靚 鬼王搵唔怕太陽既方法=Kars搵紅寶石 唔知佢地有冇發現呢

今集畫到真人識迅移咁明明俾人虎仗打緊，突然閃左去背面

有冇地方有生肉睇？

133官方英肉

thanks

話真夏油廢過乙骨既自己掌嘴啦
利申冇參與過你地啲腦補大戰

呢個漫畫post黎 我知你講緊動畫

漢化係咪真係收咗皮？

睇英文算
自己偷人圖漢化，俾人放上Twitter就嬲鳩
上一期加水印加到鬼五馬六其實真係睇英文好過

唔係有人冒佢地名開wechat公眾號所以佢地先收皮唔譯咩？

呢一話有啲睇唔明

睇完依話就覺得之前有人講
虎杖可能係成功出世&長大嘅咒胎
依個機會好似愈嚟愈大

九相圖都仲有咒胎個陣d記憶，而且都成百幾年前
之前有人話係99同甚爾個仔，呢個好似靠譜d

睇埋下集假油講d咩就知係咪99

但咁喎不存在的記憶 係東堂都出現過
Btw如果虎仗都係其中一個咒胎真係幾大膽的諗法

就係因為東堂都有中所以我先覺得無中生友呢個位唔一定關九相圖事
好似上面有人數返其實第一個中無中生友嘅人係順平
不過估咒胎估天與同埋估99甚爾個仔都係好耐之前就有人估架喇
都唔係咩新idea黎
只係今集大哥繼續食無中生友追加效果
同埋原文假油講嘅野好曖昧，d人先再拎返出黎講姐
btw比情報fake左，句「我自人類而生」原來唔係假油講係真人講

唔會掛 咁咪同伏黑同父異母

係假油講喎
佢知真人會攻擊佢
因為假油始終都係一個人，唔係咒靈
真人立場的確係會用佢黎爭取時間走佬
而雙方都冇當過對方係同伴
所以咪咁講

btw
真人happy death day

真人講架下話
成句就係「我知道的，畢竟我是自人類而生」
對話框都係指係真人到

原來我睇漏咗

btw望住真人變順平個樣真係好治癒

人類就係會背叛
生為人類嘅詛咒，點會唔清楚

假油同真人個角度畫得幾正
睇到個地位分別
假油有用到 之前有人講點解唔用刀打虎仗既問題
佢一出就係用有刀既觸鬚
立即令虎仗重傷

定係我睇錯

我覺得似蜈蚣

假油放出黎有幫虎仗了解歷史
鯰魚黎

兩隻咒靈黎放完第一隻鯰魚整到虎杖仆街之後講解術式
講完可以複數使役同疊加之後整左個近鏡係佢個腳底到放第2隻咒靈

其實本身都無得比較，乙骨嗰陣仲要有里香根本係單挑戰神

夏油從來都唔係勁在玩單挑，佢定位係偏全能型，一個人可以做曬所有野，包括高機動性（長距離移動）、有偵測能力、可以單打可以輔助，根據手下嘅咒靈仲可以發展出好多作用（例如收左真人之後就可以改造人體），本體係類似式神使其實正常肉搏係最弱項，只不過佢練到自己肉搏都唔算廢

百鬼夜行嗰晚佢可以話係一個人挑緊全個咒術界嘅人（唔計五條悟），同時三開戰場呢一點根本無人做得到，剩係拎佢分散戰力之後單挑輸俾乙骨就話佢廢其實唔太公平

用技能樹黎計，五條乙骨都係專精單打，乙骨如果真係可以copy技能，可以加多啲輔助力，夏油係完全橫向發展嘅類型，基本上一條友就做到成個咒術界嘅人+窗做到嘅野，但單打上限唔夠五條乙骨高

夏油根本係bug黎
個個都係天生一個術式
但佢理論上可以有無限個術式

五條就無敵術式應對
夏油就無限咒靈應對
乙骨就無限術式應對

睇怕做特級術師既條件
應該都係要全方位冇弱點
只能用brute force正面壓制
先可以評做特級

好期待99既能力係點

其實有樣野到依家都唔明
點解伏黑得二級咁垃圾
好唔合理
俾兩個天花板睇上眼
都仲未做到特級

掉返轉我想知伏黑勁d乜

十種影法術完全唔知勁d乜，定佢用得廢

有潛力同有符合特級嘅實力係兩回事
學五條話齋，特級之所以係特級係因為佢特別
東堂都可以單拖特級咪一樣係一級
不過伏黑得二級係有少少唔合理，起碼都應該同狗卷一樣係準一

領域展開

可能又係蟬院家d老屎忽打壓

九成九係蟬院家阻頭阻勢

個術式係用影子做媒介召喚式神
最多調伏十隻式神

每隻有唔同能力
剩係呢樣野都屌打其它只有一種效果既術式
仲要可以玩繼承
一隻式神可以好似pokemon咁學幾個術式
又有魔虛羅呢啲神獸級式神可以收服

然後本身個術又可以操控影做四次元公寓
開領域又唔知點樣可以用術式迴避攻擊

再誇張啲
自己攪個百鬼夜行都應該可以
反正用調伏做目的召喚冇限制
攬炒一流

宿儺表示
我都唔明點解你咁撚廢

咪推薦咗囉
跟一級術師做多幾次任務就上準一級
喺度ff咩打壓，重睇啦

唔係已經俾東堂/冥冥推薦啦咩

真希都有份比人推薦你又見唔見到
咁唔通又代表真希冇比人打壓咩

呢個係之後嘅事啦
佢直接比五條管教，實力應該唔差，再加埋有禪院家祖傳術式
一開始得二級又真係有d奇怪嘅雖然狗卷都係二年級先上準一

我覺得又未至於bug，始終佢地咒術師係單打獨鬥多，咒靈越強夏油先會越強，目前佢食到嘅咒靈就算特級都唔算勁，係假油收左真人先開始屈機

佢單打同五條差太遠，乙骨遲早都一定會勁過佢好多，只係佢功能太多同比較特別，其實做全能嘅幕後support應該比做前線打手好好多

不過網上有唔少陰謀論，覺得夏油叛變都係被人設計好，如果係咁成個故事真係好陰暗

收服真人呢下都幾大鑊
諗起以後仲要見到無為轉變就頭痛

阿newmoon哥唔該唔好quote我，唔想同你啲邏輯爆炸既人討論

二級入學已經係天才級（重睇第17話）
已經受推薦升準一級（fact)

點得出「伏黑仲係二級因為被打壓」依個結論？？

打壓係我講架咩?
我剩係話「只係二級唔係同狗卷一樣準一有d奇怪」咋喎

真希個例子純粹講黎同你講真希4級就係禪院家做手腳
但佢一樣可以比人推薦
所以比人推薦證明唔到之前有冇發生過任何事
就算有佢都可以照比推薦上去
咁樣滿意未
你呢d就真係邏輯爆炸，仲要亂認人
自己碌返上去，用你對狗眼望下邊個講比人打壓架啦

即係佢先係內奸?
夏油放怪到佢打既義意係

最尾個句

我覺得唔多唔少同佢性格有關，好容易放棄、然後想攬炒。
如果佢第一次見到宿儺嗰時就call咗八握劍出嚟就真係唔知會點？嗰時虎杖只係食咗兩隻手指？

冇事嘅，相信偉大嘅nice guy五條老師會黎救佢

分級個時未識領展
依章之後一定會升

一直都係回應緊話打壓條友，就被newmoon哥追住嚟咬，唔知做乜鳩
唔該newmoon哥唔好再quote我

伏黑一定係比人打壓，雖然佢有祖傳術式，而且禪院家又好鍾意術式，但係唔理啦，佢一定被打壓先二級

滿意未

係鍾意quote你吹咩然後覆左你一句原來就叫追住你黎咬
咁唯有如你所願啦
所以你有咩證明禪院家打壓完一個自己人
唔會打壓埋另一個本來應該係自己個邊嘅人
後面仲講到明五條家同禪院家世仇
五條係禪院手上搶走伏黑
一句伏黑有比人推薦等升級就話伏黑冇比人打壓

9成罵戰都有阿月哥份

太天真喇
應該係全部都有我份

有冇人討論呢一格？有冇日文高手喺度？

呢一格喺Twitter好多人討論緊

仲有個好大嘅原因係因為YouTube而家多咗好多拎啲漫畫來做解說影片嘅人
漢化組就覺得呢班人攞佢哋嘅心血結晶去賺錢好撚仆街

有人話假油個語意似乎暗示「宿儺容器係佢嘅作品」。

英肉係連我都覺得驚訝
宿儺容器好硬淨

討論點係「連我都覺得」？

好多人都話第一句係自誇，睇到有個中文翻譯係「應該說不愧是我嗎，宿儺的容器真是堅固」

上Twitter睇左下，日本嗰邊啲人都講緊呢一句，虎仗變成宿儺容器似乎同假油有關

「應該說不愧是我嗎」「宿儺的容器很耐打呢」

問左日本讀緊大學嘅fd要點解讀呢句野
佢：就算係我都應該欽佩地講句宿儺嘅容器真係結實
然後bilibili翻譯係「應該說不愧是我嗎，宿儺的容器，還真是緊韌」

we7公眾號冒認+bilibili好多人用漢化組嘢賺view數係最直接原因
之前電鋸人漢化喺jump發售之前俾人偷圖po上twitter仲要俾電鋸人編輯睇到
呢啲真係可能會累到個圖源俾人拉

其實我好唔明調伏個機制

在場有第2個術師就可以任意調伏？但呢種調伏隻召喚物唔會聽佢指揮？

但佢呢家10隻死左好似2隻？能力繼承左落其中2隻到，呢家得返8種式神？
佢要自己再創造先會有返十隻式神？定冇左就冇左，到最後只會得一隻

呢個有睇到有人話係雙關句，因為裡面主語唔清，但係比較多人覺得係自誇而唔係讚緊虎仗，因為連日本嗰邊都講緊呢一句

有少少似八十八橋宿儺對伏黑講嗰句「讓我迷上你吧」同「讓我看看吧」，玩文字遊戲咁

憂憂做助攻幾屈又簡易領域又有走佬技

調伏就幾時都可以call出黎
但非伏黑本人打敗就唔算調服成功

似係雙關意思，因為睇上Twitter search #wj03都好多日本人話係爆炸發言，同埋已經講緊係咪不存在嘅記憶發動左定係虎仗成為容器假油其實有份參與

你咁講又啱
作者有意無意畫順平著住咒術高專套制服
其實都已經中左招

大哥簡直係inception 個有錢仔咁洗左腦

我估佢應該係想講佢係人類的沮咒而生

前面個句咁hehe既

宿儺之前成日喺伏黑面前除衫 可能真係有性趣

係好hehe，但係日文原文係「魅せてみろ」即係「讓我迷上你」，不過讀音同「讓我看看」係一樣，宿儺真係好癲

但係虎杖會呑左隻手指應該冇人預計到？

其實虎杖而家個處境都幾危險
冇五條保佢
就連日下部都贊成處決虎杖
虎杖仲留唔留到咒術界都成問題
話唔定到時分兩派
一邊保守派贊成處決， 一邊新思想派保虎杖

所以估下章有機打civil war
問題係虎杖自己點取態

千年前既人係咁直接

如果有前傳咁
佢d pokemon可以開領域既話
佢依家真係無敵
真人既領域

我唔係好明最尾真人點解要攻擊夏油
臨變波前仲話自己估到啲嘢,其實佢係指緊啲咩?
利申: 睇英肉

真夏油如果重有意識真係會喊出黎
捉左真人就可以改造全世界做術師

其實日本人表白個句あなたのことが好きだ都好含蓄
明明可以講私はあなたが好きだ
睇咁耐漫畫好似只係見過一兩次咁講

佢知假油會收服佢所以臨死前反抗
前一句係我生自人類自然知人類醜惡

我覺得要等埋下集先
睇下假油係咪真係帶住五條走佬先都未遲
但我覺得內戰應該打唔成，虎杖應該會乖乖送死
而撐虎杖嘅大部份都係學生，仲要幾個生死不明，比盡加多個校長
都唔係d特別有權有勢嘅人

已經拎走左

我嘅意思係假油係咪真係可以成功帶住五條著草姐
對返今集個時間，脹相去搵虎杖嘅可能性都幾大下
下集分分鐘又黎多次高潮，脹相出手救虎杖
而五條靜左廿幾集又可能會出黎刷下存在感

講係咁講
但目前人類方得佢同55555開到領域
連禪院當家都開唔到
資質上其實好好
係爭爆發點

唔知伏黑會唔會俾禪院拎返 而家55555唔係到

反而想睇下五條家其他人點
暫時一個都未出過場 睇下係咪真係咁廢

點打都好
呢場打完55555一定要退場咖啦
有佢喺度乙骨唔洗出場
比起打內戰
我覺得虎杖會潛逃多啲

佢指佢一早知夏油係想反水食哂佢地，唔係真係同伴因為佢就係人對人之間嘅詛咒而生

其實式神係唔係即係咒靈？

所以真係好一面倒
日下部無啦啦彈依句出黎 作者係好有心強調
咒術界一定會清算虎杖 唔會當冇事
虎杖作為主角唔可以死 但佢本身又左膠 保佢既人又冇力
究竟要點先寫到虎杖故事落去

唔通真係乙骨保佢

我都好想睇五条家同其他御三家啲人
希望快啲出場

加埋秤，一齊反轉咒術界

呢集好想睇到虎杖一野窩爆佢個頭，啲血爆撚晒出黎既畫面，好可惜無

好鍾意作者術式公開呢個設定
加buff又得 fake人又得 戰術個彈性大好多

到底秤做過d咩先會比真希叫廢柴

佢上唔到一級真係性格問題
下下都諗攬炒 個自毁傾向好嚴重
本身佢體術同實力就唔差 但唔知點解除左打手指咒胎個集之外 次次都係做support幫人打

重要打打下講解都唔奇怪
解決左漫畫出招要自爆同講招式名既突兀

十種影法先天有個問題，就係無威力
要術者隻揪贏，先可以用，即係你本身已經勁過隻影
戰術上係好靈活，所以應該係做support位

唔知係咪有其他用法，伏黑未發掘到先廢？

應該話只有伏黑一個單挑個陣贏左先算數
好似打機咁 你一人刷副本打王先會跌裝
但同人組隊 就算係你尾刀都好 都只係會得經驗值但唔會跌裝

假油個真正身份係整九相圖個條友都真係幾大機
收伏真人係想繼續做佢啲實驗 之後唔知點樣整個完美九相圖出嚟之類

其實十影術都幾大限制 好似魔虛羅呢啲咁勁既式神 佢自己又唔夠打 但又唔可以組隊打
想知點解可以成為禪院家祖傳術式

應該話暫時仲未出到個式神術師係勁
全部一埋身就收皮
比較接近得真油，不過又唔計得佢 佢係咒靈操術

一開始有比兩隻玉犬
可能式神會視乎術師咒力強弱黎決定強弱都未定
我記得好似仲未講過死左嘅式神空缺可唔可以再調伏?
即係大蛇死左係會直接食左一個式神位定係可以調伏其他式神頂左佢個位?
同埋仲有繼承規則&擴張術式我覺得適合d思路奇特嘅人用
擴張術式仲有好多地方發揮
伏黑目前剩係用過青蛙合雀仔整堆識飛嘅青蛙出黎
玉犬合雀仔整隻識飛嘅狗出黎會唔會勁d

有無多d類似呢d有關日本神/咒術真言呢d嘅動漫
東京暗鴉同呢套嘅題材都幾鐘意

好似話死左之後剩底果D會繼承力量
最後死剩一隻=究極體

未降伏到既八握劍
就已經同宿儺10幾手指打
把劍幾乎可以秒咒靈(宿儺講)
降伏完係可以繼續升lv
死左仲可以繼承

伏黑依家先一年級
已經識開領域
點解會話佢廢??

真 早知唔好搞里香啦屌搞到送咗頭
依家真人係假油手
就差一步 fuck his life

133個時間線咁亂嘅

性格問題 55555都話過佢 希望下一篇章會成長咗同多返啲戲份

時間點唔岩
當初夏油見到九十九時如果真人已經出場同知道依個方法 夏油先有機會行正路
但爆發點都係對孖女條村 即使係2選1 夏油最後都可以揀黑化
就算夏油仲在生 其實未必會後悔行左歪路

其實佢好慘 實力明明痴線勁 但就因為想造一個咒術師嘅世界 對d 術師留哂力 又唔係好不擇手段

明白明白

睇黎仲有幕後黑手 他 係邊個

個「他」咪真夏油…

係啵

不嬲都無開曬十隻

好複雜仲要咁多伏筆/設定未講
睇到成頭問號

睇唔明133個時間線
無啦啦又前又後咁

突顯貪錢婆同憂憂個能力掛

火影

結界師算唔算

最突顯係佢地唔夠假油打

東堂有番隻左手？
睇唔明係之前定之後..

自膠
係之前

寫埋時間出黎 咁都唔明

之前話除左機械丸之外仲有個超級高層係內鬼，會唔會關天元大人事呢

話說東堂竟然可以快過晒全部地面隊伍最快去到事發地點
究竟事發時 佢趕到邊 咩路線黎

不斷拍手咁趕路掛

好似就黎最終話咁

我成日都唔明啲人講到就完就完咁
但大把野未講
3,4年級 天元 九十九 乙骨 宿儺+條靚 假夏油
仲有勁多角色未真正全力打過一場
點完啊

無錢賺仲要俾人拉搵鬼譯咩

3,4年級未出過
咁大壇嘢都係用一二年級

本作女主角最強肉體可無視一切物理定律

咁人哋未發售就偷人圖真係仆街喎
等多幾日咪得
某程度jump 都默許漢化嘅存在，無漢化係華語地區人氣一定差十萬八千里
好多人連坑都唔會入

其實一向都係未發售就睇到漢化
舉例Jump 係星期一出書
今個星期21號嗰期書係睇緊上星期虎杖打到真人仆街有雪景嗰一集

之前都有人覺得假油係天元

er，首先要知道電子版係會提前發售，大概早2日左右
而漢化組運作係有人出資>買圖源(紙本自掃/電子版)>翻譯
所以點解通常週刊更新都係禮拜日出翻譯就係咁解
紙本先係禮拜1出，所以嚴格黎講唔係偷人圖
只係偷跑咁解，有d偷跑再勁d直頭禮拜六就有
所以如果你要再係呢方面深究嘅話
非官方翻譯全部都侵犯版權，咁其實冇咩好拗所有做漢化都係仆街黎

最憎D道德撚係到屌人偷圖漢化乜乜柒柒
但自己又係網上睇人中文化

就算你話我睇英化。華人真係賤撚到西咁。外國英化就無咁大罪。亞洲中文化就原罪咪同女人一鳩樣。鬼佬就加分。本地男人就扣分。成撚日係到雙重標準。話緊上面條傻鳩話人偷人圖漢化

某程度上你講得岩 有好多野未交代
但冇話唔比就咁完
用呢排真人版左的彌番之國做例子
佢都唔洗講晒每一個關卡係乜同點樣過就可以完左
當然佢幾年後又出番黎番兜補完 你可以當係伏筆都得

但講寫到假油係最終話咁 係因為一開始佢吹到果幾隻特級鬼係final boss 對大地對大海的恐懼 點知而家收晒皮比隻假油食撚埋真人 咁唔通下次要create新物種整隊曉出黎打?

呢個係鋪排問題 一開波吹得太大 不論對鬼定係對老師 都好似將佢地一下封頂 然後又要格硬破頂

無量空處

mangaplus英肉係正版授權
profit有直接分俾作者

其實有冇官方中譯
除左bilibili

東立

我誤會咗，以前係未發售就內部偷咗人圖去公開
咁依個就真係大問題好多

係咩 即係一向都快過日本一個禮拜?

而且你自己咪又係道德撚上身係到屌鳩人

邊到比你認為屌鳩人？女人？

要等佢出卷先有得買

bilibili正版你又唔鐘意。叫鐘共搞囉
其實十幾年前香港有字幕組時真係浪費左個段食住上既勢。明明有人氣但之後收左皮...

利申：我都唔like bilibili,但為左睇冰海戰記。課撚左金唔明Vinland Saga點解會無漢化接手

真,唔想再見佢笑

其實都未寫到 冇人知係咪會格硬破頂
新角色渣過現有個堆都可以好睇既
而且主角群水平明顯仲好低 敵人唔需要寫到強好多
仲有作者世界觀都唔局限日本 其他國家咒靈有同火山頭同grade都唔奇

好似俾人買起咗版權

比b站接手基本上都係買左版權冇人敢搞
係得少部份唔驚b站嘅翻譯組先繼續做
輝夜咒術電鋸都係，不過可惜近戰法師比班傻鳩辣著左而家冇得睇

season2可以打咒術界/其他陰謀
/主角群流亡
/視角轉乙角都得
好多可能性
作者想表達人心仲恐佈過咒靈

佢大包圍買咗版權但係唔漢化
俾錢都無最新一期嘅漫畫睇

唔係呀日本仔已經講緊今集估緊邊個同冥冥講電話

似係新角色
明明馬拉同日本時差唔係差好遠
但對方係早上 即係對方都唔喺日本

真係勁撚on9
買完又唔翻譯 又唔比民間漢化 搞到睇到一半冇撚咗

會唔會係訓練乙骨個個

應該唔係 印度佬反派有冇見過冥冥都成問題
對面知道憂憂呢個人
同埋冥冥吹到神風得555擋得住咁自大
會同人講自己差啲死對面應該係勁過佢嘅人
憂憂係新陰流 之前有人估九十九關新陰流事
btw 冥冥係連條鯰魚都殺唔到定係佢儲落有好多條

55555又話三年級有條友同佢同乙骨一個level

網上正版就緊係獨家咖啦
有正版比你睇又諸多藉口唔比錢

你理解錯咗佢個句嘅意思
「並肩而行」唔係代表同佢同一Level
係佢地可以有資格有能力出生入死嘅意思

咁都起碼係東堂個level啦
但係都無出黎打交

真人笑順平太聰明所以要死
今話真人諗到假油想點所以被收服

真人係話順平只係聰明過啲傻仔少少喎

假油：你只係聰明過順平少少

其實調伏好似無講過係咪無限次數?
如果可以無限次挑戰直到收伏為止
我諗到既係 伏黑可以揾堆勁人陪佢打
大家一齊揾攻略揾弱點 同埋俾伏黑練習
練熟之後伏黑先一個人開副本Solo

然後55555會話弱點就係佢好弱

打唔贏會死

話明揾勁人陪佢打，緊係揾埋55555 入去係旁邊睇住
一打唔贏就叫55555 秒咗隻王佢
以前打online game 幫人帶小號都係咁

虛式一下秒左佢

見到大哥俾虎杖不存在記憶玩到崩潰喊晒口咁就覺得好撚慘

魔虛羅個設定就係唔俾你咁玩
隻野適應咗就冇得搵同一個人保佢

應該係每次召出黎從新計過?

咁唔調伏魔虛羅
用同樣方法幫伏黑練功調伏其他都好呀
唔計魔虛羅，佢最新好似得隻滿象
滿象同魔虛羅中間應該重有其他式神掛

唔計魔虛羅應該仲有4隻

第一，網上正版唔一定係獨家
好似境界觸發者，bilibili買左，但東立一樣有做
而且東立免費睇最新一集(限台灣區)，bilibili要比錢
第二，bilibili d翻譯好垃圾，好似隔壁po電鋸人咁
power變左大力，其他不計其數，咒術甚至連b站佢地d自己友都屌到飛天

唔知啲式神會唔會固定咗係個十隻

假油有冇諗過, 如果夏油果陣用哂d勁野去打乙骨, 咁55555 咪可以直接返黎打佢

佢假設係真油同乙骨1on1情況下唔會輸 但現實根本冇可能1on1如果佢唔分散戰力去第二度

今晚有啲難明
飛黎飛去啲時間線

1on1 比55555打到傻閪咁

得東堂係倒敍
其他角色時間可以睇成現在或者冇耐之前就得

假油：費鳩事同你講，成堆咒靈咁撚蠢（直接收伏）

明了

冥冥都係同一日
佢地應該唔夠夏油打所以用憂憂技能teleport 咗去馬拉
然後打電話比個喺日頭時間(美國/歐洲)嘅人

Bro就係去返佢搵到虎杖之前嘅時間

我都想知個pool點計 係天生固定果十種定有個大pool可以俾術師自己揀十隻
同埋死左果d式神嘅力量會唔會繼承落未調伏嘅式神度
如果會嘅話理論上係難打左

應該唔會 歴代影法師加加埋埋
死埋死埋 未調伏都計
咁我惗一開始隻玉犬應該打撚死晒啲人

咁我又無諗過會咁諗住最多都係繼落自己個pool度

話說暫時係咪無講過同一時間唔會有兩個人有相同術式?

赤血操術咪有兩個人用緊

脹相唔係人類諗住唔計

都唔同地區你撈埋黎講
就算有東立都唔會代理埋港澳大陸地區啦
事實就係咒術回戰係bilibili獨家
而你諸多辯駁唔比錢又想睇中文版
咁你咪睇mangaplus英文版囖
佢都係正版免費咖喎

咁所以bilibili支那獨家關香港咩事
東立係香港有分部，點解唔可以講東立
你自己肯比錢睇垃圾殘體翻譯仲要將資料送中係一回事
唔洗係到推廣叫埋其他人咁做
而我都從來冇話過一定要睇中文
我咪照睇英文版囉

55555比人帶走埋唔知乙骨會唔會番黎

屌冥冥即刻走佬
99由基同埋乙骨都未出黎佢講到日本淪陷咁款

會啦應該 我估作者封印55555個目的就係想出乙骨返嚟日本幫手

都唔知幾時可以再睇55555屈機
正路佢應該要幫夏油收屍, 話曬咁frd

又唔可以怪佢99出名唔做野
乙骨底蘊又未必多人知
咪好似鄧不利多一死，成個魔法界都覺得玩完咁
而且都唔止冥冥一個咁諗
前面七海豬野伏黑都認為五條比人封印日本會淪陷

明明特級重有2條木咀
乙骨唔係同娜娜明同期 但係當年都知道佢既事蹟啦
99由基吹到咁大一陣走出黎出柒就

尋日用左一日追完 有冇人同我一樣覺得釘姐未死

應該唔會死,但變獨眼

呢度講釘哥死左
會比人屌

關送終咩事？比錢一定要用自己身份？
咁自己香港人又唔爭氣攞版權黎做。咁有咩好嘈？

有反轉術式咩都醫得翻
好似死神咁，有咩事咪啪支補肉劑

好似講到明無為轉變反轉醫唔到

岩岩先發威就瓜左 唔會掛 同埋佢個能力潛力幾大 西裝佬比人捅左刀都冇事 釘姐應該會被校長救返掛
btw 作者會唔會畫御三家畫得太廢 五條悟同伏黑又唔算係佢地個派系（伏黑老豆咁勁因為用唔到咒術就比人踢左出去） 四個特級都出晒黎佢地一個名額都冇

自己要課金比支那劣質翻譯唔洗咁大聲講出黎比人聽咁解
你話b站翻譯做得好都算
但問題係講緊b站翻譯質素低劣之餘仲要用佢個apps先可以睇到
就算唔講資料送中，都冇咩理由要專誠去課金睇佢
你自己鍾意食屎唔洗出黎叫人陪你一齊食
我就唔食屎喇，我最多等碟餸遲d上枱或者食住西餐先

我會欣賞作者肯寫死佢
但我覺得佢唔會

55555係御三家五條家當主黎

我意思係保守派實力咁屎

好似聽講過話作者已經諗好結局 四位主角3死1生/1死3生

犧牲啲王道設定唔好咩
套套都係咁都睇到悶

咁人地係咪買左版權呀。你呢D咪無腦港獨派囉。運動都係比你呢種無腦人搞死。中資中資。你打工既公司都係中資呀。辭撚左佢啦

所以人地買完版權整出黎垃圾都要照收
大佬呢個直頭唔關中唔中資事添喎
即係只要舊野係正版所以佢入面幾垃圾都冇問題？
咁真係對唔住喇我唔係食開屎
我食住西餐官方英文版等東立正餐慢慢上枱好過

我覺得死太早 以家好明顯故事初期 除非佢後面寫到好似gantz咁

最新果集開頭有啲亂
定係隔得耐唔記得
我諗重傷果堆會俾乙骨救返
番外乙骨都幫過學姐駁骨

買版權左就一定要睇？
我就係死都唔想俾錢支那賺
講明先我公司唔係中資

其實出左133支站免費睇
大家唔洗煩

發覺呢套嘢越嚟越複雜

5條傳>真人傳>假夏傳

Link呢

等緊乙骨傳

網頁版睇唔洗用Apps

Thanks巴

gants 咁 得閒換過批人真係好正
然後每個角色都有佢嘅魅力
然後到最尾一個集結號

釘哥好正
唔想佢死

股災似伏筆

現實伏筆？

就咁睇, 本身夏油個術都幾撚屈
無限套路

啲評論話佢係寵物小精靈訓練員
乙骨個隻太勁收服唔到輸埋

「此精靈已被其他訓練家收伏。」

冥冥賣哂D股票同不動產 話今次事件會引發其他國家既負面連鎖反應

我覺得似關下一篇事 乙骨又係外國做任 個世界觀可以一下跳到全世界

4位主角？

又要殺多一次夏油

以作者角度黎睇
應該至少要一大個章節講無左55555對咒術界既影響
埋佢再出場既伏筆 到真係出果陣就可以超高潮

編輯角度：依家咁撚hit 先黎收埋係咪玩野？

55555好撚型

55555比人封左
五條家做野未

其實個故仔無太過明顯既矛盾同hea寫
都一律都可以接受
釘哥退場都OK

睇你講野都幾無腦
咁都拉埋黎講

得啦得啦。終國係原罪呀嗎
人地買版權黎翻譯又屌
人地唔買版權盜版又屌
個標準高撚到上帝視覺
咁人地翻譯得唔好你咪舉報囉

佢既態度講到咩課金比支那
你屋企完全無一樣野無課金到支那？
邊個無腦呀
我課金係因為要睇冰海戰記有咩問題？
好撚過你地睇咒術又要屌人偷圖但係自己又睇
由此至終我都係屌一開頭個話人地漢化結果比人偷左成果。所以就唔漢化。跟住就屌鳩人偷圖漢化仲呀支呀左。我只係屌呢D屌終國屌到忽上腦D人

點解乙骨仲未出場

我話比你聽
中國就係香港既敵人
支那就係連登既原罪
呢個係連登基本既共識黎
你唔認同還唔認同
唔好係度大條道理咁覺得係人地問題
因為你就係上緊個咁有「問題」既論壇
或者支那b 站岩你多d
唔送

同D支那人一樣
「咁唔鐘意香港快D移民走走走」

完全唔同，而家係支那人黎香港趕香港人走
，而你係去一本身唔歡迎支那嘅地方去支持支那而比人屌走
唔好偷換概念

其實唔明無左里香乙骨之後勁既位係邊

總之要屌人地偷圖跟住自己又要睇？代表乜？

生活上去除支那有幾難？係爭在有冇心做
你自己做唔到就唔好以為無人做得到
好似你上面話人公司係中資一樣
你以為香港得中資公司？
呢啲唔駛上帝都知
講明先
我公司唔係中資
我買野全部睇過邊度生產
MIC我一定唔買

唔好同我講咩東江水唔好用水
呢啲我冇得㨂政府又俾晒錢

嘈黎無意思。根本成日反支那反撚到痴。同呢幾日試當真一鳩樣。人地試當真拍段片出黎唔撚明人地意思。一見到鐘共係條片出現又話乜以後唔睇
反共反撚到咁反智點撚同共鬥呀。

唔夠講就話嘈黎冇意思
唔知邊個嘈先呢呵？
橫睇掂睇反智果個都係你

唔夠講？咁屋企D菜？肉全撚部都係外國？你屋企D裝修物料全撚部外國？

你電腦D件mic你有得簡唔買你又買？電話mic又買？
上面講東江水無得簡。咁我夠話中文化無得簡。東立有無出到跟到咁貼？
嘈呢D有意思？

睇下你幾井底
菜肉全部外國有幾難呀
去Aeon買任㨂啦
我連生果都係買非支那
屋企除左發展商個啲唔知
乜野都係外國
牆紙傢私都係外國貨

屌。咁你講到個個咁撚有錢可以脫到中共就唔撚洗嘈啦

唔知邊個嘈先而家話冇意思
人地一早咪話唔睇中文可以睇英文囉

我由頭到尾都係屌佢話人偷圖漢化。但人地都無用黎賺錢

係你自己一開頭講到冇可能唔幫趁支那
你井底唔代表其他人都係
而且外國貨唔係貴支那野好多
我買日本菜一包十幾蚊全部用水沖下唔駛揀
你試下買支那菜十幾蚊洗三四次都仲有砂
揀走爛葉個啲得返三份一

每個星期要睇請問點脫支那？

樓上moon哥咪講左唔係偷圖囉

睇乜？咒術？
咪有英文版囉

你係呢個post講英文版D名詞翻譯睇下仲傾唔傾到落去？無睇中文版會跟到咁貼D中文名詞翻？

我係最開始屌#544。愈扯愈遠有西計？

你邊有覆544呀
呢個thread你係676開始覆
一開始已經屌錯話英文版都係偷圖

仲有扯開話題既係你753無啦啦話人打中資工

咁係連登講B站係死罪個原因我都唔洗多講啦？
我講既中資包括賺中資錢...即係連登成日屌youtuber接中共廣告

變左 pokemon 了

你真係9唔搭8

咁我承認一開頭講少左。賺中共既錢。係我錯
根本成個香港而加鬥黃鬥到我根本覺得係有內鬼。但你地又覺得咁樣無問題
鬥撚到咁撚細既野黎屌。人地黃既賺中共錢但又無出賣黃。人地中共送錢比你咁高情操唔要？你估個個好似李嘉誠咁有資本可以拒絕鐘共？

乙骨唔係本身個人勁咩

屌嘈夠未

問得都知佢地唔明里香係乙骨既詛咒黎

琴日一次過重睇完漫畫
原來特級先得四個
我之前仲以為校長禪院個班都會係特級
期待乙骨出場

你講個啲關而家傾緊既咩事
鬥黃個班係借題發揮
鬥黃呢個行為
同
經濟抵制支那係兩樣野黎
冇理由因為鬧黃係錯既
就連抵制支那都講到係錯
要鬧既係鬥黃班人

都係最初既問題。B站係死罪原因係咩。咁佢開始屌B站。抹殺緊佢有做正版既行為？佢譯得差係一回事

利申：我唔完全支持B站。但如果咁高道德標準。要睇中文化每個星期跟到貼。有咩高見？又黎自學論。所以香港論壇區既生態好多時都問野比人屌到仆街。係得香港先會咁。人地台灣都唔會咁極端

完。唔回既原因無人想睇我地嘈。亦唔想再騎劫個POST

仲以為有情報
原來係罵戰

支那係原罪。完

鍾意動漫嘅應該好難戒得清B站
我平時都有上去睇下 動漫相關短片
早幾年佢未乜都要大會員先有得睇嘅時候追番/補番只要B站有都會上B站睇
有彈幕好似成班人一齊睇熱鬧開心好多
不過喺中國係原罪嘅連登講呢啲都係嘥氣

解左咒都唔知佢能力勁係邊

果陣就話里香係五條遠親比人詛咒先咁勁

可以重睇
乙骨先係5條遠親

乙骨先係五條悟個親戚
菅原道真係歷史人物黎，wiki有

里香係乙骨無意間整出黎
啫係話如果乙骨練成左控制呢招
佢應該可以整多幾隻里香level嘅咒靈出黎
佢同馬拉佬應該就係練緊呢樣野

但里香咁勁好大程度係因為佢地兩個嘅純愛
無愛就應該無咁勁

想問調伏即係Pokemon收服咁解？宜家宿儺打低左佢算唔算調伏左？ 同埋式神係唔係即係咒靈？如果係咁伏黑嗰術師同夏油其實好似

佢地只係想搵藉口合理化自己睇老翻啫
是撚但啦，從來都有d咁嘅人

里香愛乙骨
乙骨詛咒佢既愛
相輔相乘先咁勁

嘈贏咗好似有獎金,所以而家仲嘈緊

要術師本人靠自己打完先算

第三者打死唔計調伏
十種影法嘅調伏係限定術師單挑打贏

咒靈操術則寛鬆好多
等級高過咒靈好多嘅話可以直接無條件收伏（變成玉）
同術師級數差唔多嘅話
就係隻咒靈殘血到一定程度就可以收伏

咒靈操術簡單又imba

咁夏油其實係高級版伏黑

咁乙骨係高級版夏油？

現時黎講 可以話係
淨係咒靈識開領域呢點都就晒勁

不過前提係要你收到咁嘅咒靈先
十種影法嘅好處係佢有固定式神比你自己揀黎調伏
而咒靈操術就要你自己出去搵咒靈黎食，高風險高回報類型

有攬炒神技啵

呢套野漫畫d 分鏡成日都畫到好難明做緊乜

本身咒靈／術式係負面能量，咒靈操術可能有個代價係捉得太多pokemon，令術師好負，容易變奸角

暫時唔見有任何關係
夏油係因為幾次大打擊
加上 咒靈太難食
先去行"大義"

夏油個心路歷程就好似仙水咁
我仆心仆命去保護人類
但竟然最邪惡嘅反而係人類

咒靈操術可以同其他人合作收服
十種影法隻魔虛羅伏黑打得贏果時 伏黑都已經勁過魔虛羅啦

梳 姐係血統流

唔排除有愛與感化

我覺得有些微差別嘅
夏油又唔係話覺得人類邪惡
佢覺得術師身為強者應該要保護弱者(一般人)
但結果術師係人類身上得唔到回報之餘
仲反而會比非術師嘅人逼害
相對於仙水，夏油係迷失左自己嘅正義同時發現左另一個可行嘅方法
唔似仙水係以洩憤為目的

你估個個都純愛戰神咩

被破壞既式神力量會比其他式神繼承
根本唔同咒靈操縱

有冇例子 打鬥分鏡定文戲分鏡

部份應該係99 導鳩佢先搞到咁
同埋條村既事

一定係東堂打真人個幾段拍手分鏡

未必 咒術好講相性 除咗五條接近無弱點
打得贏魔虛羅未必天下無敵

99係提供咗一個新可能性比佢
而條村係引爆點

如果佢早遇到真人就可以將全人類改成術師咁就皆大歡喜

當年御前比試係咪call左呢隻野出黎攬炒

應該係 理論上可以防到無下限術式（領域唔計）

伏黑自己估姐

然後發覺係個笑話

要睇55555秒佢先，定佢適應左55555先

五條悟還五條悟 無下限還無下限
我好小心避咗無講五條係因為五條出領域應該贏硬

無量空處係令人process唔到太多野hang機
咁如果式神本身係無意識嘅，純粹嘅戰鬥機器
咁無量空處係咪無效

但依架夏油收咗真人喎

伏黑試過自己失去意識之後玉犬自動解除
即係代表式神係受到術師本身精神狀態影響

如果食咗無量空處之後會hang 機
咁式神應該都會解除或者hang 埋一份

有得拗
個人睇法係無量空處係傳送大量資訊
式神要轉正能量負能量都要思考
如果無效嘅話
延引落去用降靈召喚嘅甚爾係咪都無效
結論係 作者話點就點

到底把天逆牟去咗邊？ 其實佢比起遊雲應該勁好多 比虎杖用隨時打爆漲相
另外天逆牟係咪counter不義遊戲？
咁狗卷用咒言又可唔可以用天逆牟擋？

唔止呢度，由一開始已經成日都覺得唔知睇左d 乜
或者唔應該話淨係分鏡問題，係故事交代得好麻麻
例如岩岩呢度真人無啦啦去搶d 咩 搶黎做乜又唔講

無為轉變呀

作者引導你咁諗 但當時係點冇人知

自膠 返去睇多次先

咁點解要打佢 知道自己會死所以攬住一齊死?

呢套係咪收尾的了，想一口氣睇曬佢，唔想等

有排

er... 你應該要再俾例子
因為依個明顯係真人要用無為轉變..

佢知自己唔搞假油就會變pokemon慘過死
如果佢搞到假油變改造人拖一拖虎杖咁就可以走甩
咁死到臨頭係咪要搏一搏

因為佢知假夏油想收佢

右上角係虎杖嚟 要奪回五條
真人同假夏油係互相利用嘅關係
真人知道假夏油黑吃黑 自己會比夏油收伏
要先下手為強

我覺得唔同，式神會因為術師失去意識解除係因為咒力供應斷左
打花御個陣就係咁
而式神要靠術師命令先會行動咁代表佢都會處理術師指令嘅情報
所以照咁推論係都會hang機
而個問題就係魔虛羅係未調伏狀態下唔會因為術師失去意識而消失
咁就會變成佢到底會以咩方式順應hang機
亦或者佢「可能」有能力承受到無量空處

可以再強化特級邊有得打

懶得搵返其他
淨係想講成日都係呢d 位畫到好亂，右上人頭係虎仗但個對話框又唔係指住係佢講，下一格就係真人用無為轉變，第一次睇真係以為還給我係真人講跟住彈過去搶野
我都鍾意個故事設定但如果平時可以畫得清楚d 會睇得舒服好多

好多人都睇得明wo
真係故事交代得好麻麻?

係我問題唔出奇
但睇真係得呢套先有咁既感覺
之前睇排球就畫得好清楚易明，不過題材唔同未必有得直接比較

你有冇睇架
d能力係黎自乙骨wo

可能你想講佢分鏡會比較跳 唔係亂
佢有時分鏡同分鏡之間既連貫性可能冇直接
可能有d讀者要花多少少時間了解
但故事交代上除左有時特登賣神秘之外 好少有唔清楚既地方
如果你先前仲有d咩睇唔明可以拎出黎討論下

排球分鏡係top tier 啦
我覺得咒術未到但都唔算難明

係 應該講比較跳正確d
舊野懶得搵返我，太耐之前自己都唔記得係邊話
下次新話再有唔明會上黎問下

唔知後面會唔會講返當年件事 好想知真相

咁又唔係話話都難明
不過應該係呢套有少少要求你諗返出現過既野
但分鏡有時會跳過唔講所以會出現唔知做乜既感覺
唔似one piece 果d 雖然畫得亂但唔會唔明，因為我跟本唔駛用腦睇

我覺得同宿儺對伏黑有興趣既原因係有關係
因為伏黑暫時係得依個謎未解

伏黑爸講過惠係佢反抗禪院家既武器，伏黑應該有d野係未公開出黎，宿儺可能係發現左先咁有興趣，同埋好似係第一次對特級果陣伏黑認為宿儺認為佢其實打得贏

其實千年前宿儺究竟係點死
明明係不敗

因為run please個d分鏡睇少左都唔會對劇情有影響

多數老死架啦講到得天元有不死術式咁

嗯⋯老死？

覺得下一章會係伏黑篇
一個名係御3家買返黎既養子 加將來有能力既繼承人
但受55555既反叛教育
加上係想虎仗既個人意願
係哂所有權力關係下既一個角色 姐係女主
虎仗對面既敵人係夏油 , 宿儺 同埋 咒術界
基本上係同哂成行既黑白為敵
仲要兼顧埋釘哥搞成咁
仲要鋪排埋宿儺 既翻生需要
伏黑既加速係極需要
9up

虎仗幾時用得術式 打左百幾集差唔多要有d特色
假假地都係主角

真係咁難明咩
真人都講到明自己知人類幾仆街
咪暗示真人估到假油出黎係想收左自己
咁咪趁假油同虎仗傾緊偈嗰時先下手為強偷襲佢囉
唔係針對你，不過有時呢d正常智力都理解到既野，仲有人get唔到就會有少少炆

搵到新零件就RESET電腦咁

隨意黑閃

天元同宿儺有d似靈王同友哈

主角個ZONE係無限時間
學識一次 隨意都用得

仲問真人要搶乜野？
有冇咁難明呀

睇咗真人打咁耐都理解成佢想搶某d嘢
真係無嘢好講，叫佢重睇都晒9氣

可能睇慣TVB
乜都要講出口先明白
唔會建議重睇
會建議佢直接棄漫畫仲好

Hunter都睇到好後 小岡先識猜猜拳

猜猜拳其實唔係念能力

唔係咩 公式書好似都咁講

只係應該話唔係發
即係好似古拿比加d鏈，團長本書咁
佢只係將念能力嘅基本功複合黎用知道佢個運作模式就人人都用到

Err...利申番我唔係hxh fans 可能係我錯
但我點睇猜猜拳 都係念伸展出嚟嘅應用方法
石頭強化系 、包放出系、鉸剪變化系
冇特別嘅效果

強化系嘅人就係咁
唔通你想佢變本書出嚟咩

蟻篇果個水晶球女 我記得係強化系 但有占卜念能力

其實無所謂
好似英雄學院咁，大部分技能都係攞黎輔助打拳頭交
純粹拳頭交打得勁已經夠做

東堂拍手都係攞黎輔助打交
就算無左拍手都唔會廢得去邊

睇得明唔代表一定畫得好
hunter 劇情都複雜但唔會有做緊乜既感覺
只係想講作者可以再畫好d

呢個人真人摸人出無為轉變都唔知幾多集
仲覺得佢係搶野

Are you sure
唔係踩hunter捧咒術但你有冇睇王位爭奪戰？
出咗2年我到依家都係唔明守護靈獸 同埋船上發生咩事

你重睇虎咬拳條友同埋比絲姬教念嗰兩段就明

hunter係要好用心睇 佢係故事複雜
唔係樓上投訴既分鏡唔好

不過樓上扯到可以畫好啲、有進步空間既問題
其實冇漫畫勇話完美 咁套套都係有得畫好啲既

可能我講得唔好
我想講hunter 劇情設定雖然複雜但分鏡都無乜令人覺得做緊乜既感覺
但咒術都幾常見分鏡太跳令人唔知做緊乜要翻睇先明得晒
好似今話呢個都係一個會令我誤會左既位

無不義遊戲分分鐘交流戰 隻特級放水都唔小心殺左佢二個

唔知佢up乜鳩原因係不停休刊
屌佢個仆街出十幾話你要重睇五十幾話追番講乜

佢係練左其他系嘅能力，變左蟻之後用頭髪包住自己嗰招先係強化系。

今個星期係咪停刊？

聖誕同新年jump好似例牌都會合刊

咪撚同傻閪新移民拗啦馬嬲識撚聽人話咩

如果你話咒術分鏡太跳，one piece更加唔知仲乜

浪費記憶體容量
如果佢長練毛髮技
肯定變胡步勁

點會唔係

想問下而家第12集動畫等於漫畫第幾話？
呢兩日追晒動畫忍唔住要追埋漫畫

屌你老尾成班都唔係傾內容

術式展開

海賊王冇可能唔知講乜
跑撚左成幾年

Op唔係唔知佢講乜
係唔知佢畫乜

圖透同文字情報分開貼
首先係圖透

跟住到文字情報

條友個名叫大盲西 唔使嘈啦

你個人同你個名一樣

問撚左我英未
完全唔知畫緊乜鳩

我英 作畫已經到咗垃圾級。

套野睇咗陣就頂唔順一早棄咗

星漿體是唔是就是腦漿

其實上集假油講得好岩
真油既咒靈操術強項就係可以使用大量唔同既術式
招式變幻無窮

但當年真油咁執著里香真係好奇趣
里香既強項就係可以複製所有術式
其實真油自己吸多d咒靈既話都唔會比里香弱
佢重咁執著里香

收一隻SS+好過收十隻A

因為里香勁到唔需要任何術式
單靠咒力都幾乎可以摙贏所有野術式算係附加價值
某程度上就好似
你有一個有齊唔同類型嘅軍火庫，都唔及你有一粒可以無限次使用嘅核彈
至於粒核彈仲有冇其他效果
你首先就要睇下有冇野可以硬食粒核彈唔死先

因為真夏油要達成目的要過五條果關
吸再多都係俾五條當垃圾咁清

同埋假油話唔分兵會羸到乙骨
但唔分兵 乙骨可能根本唔駛出手 五條同堆一級都在場

前傳果戰同新宿其實都係整個特定場所黎拖住五條

但問題就係 真油嘅判斷可能錯左
勁嘅唔係里香
而係乙骨
里香應該只係乙骨嘅力量投影

呢d係後話啦
就正如前傳第一集班高層重點都係放係里香身上
質問點解一個來路不明嘅女仔可以變成咁強嘅詛咒
冇人懷疑過乙骨，係五條一時興起走去查下先知道原因係乙骨

3x

所以五條咪話佢估錯咗

冥冥洗唔洗咁悲觀

咒靈根本就係弱勢方
最強個兩條友都係人類，五條同宿儺，一個咒術師方，一個自由人

就算五條被封，宿儺都無被咒靈方掌握或拉攏，頂多可以話實力平衡左，而唔係單方面被咒術師壓制

唯一身份同實力不明既就係假夏油，唔知係咪咒靈黎，可以確認寄生後用到夏油既術式，實力可以估計同夏油同等或更高，但都無咩可能係五條個種規格外

根據外傳講，人特級有4個，咒靈16隻
花御真人火山頭算係未登記，當佢廿零隻啦，睇落人類好似好弱勢咁，但實際上等級分類係人等級>咒靈等級

一級術師會比一級咒靈強，所以一級對到特級唔係無得打，特級打特級東堂交流會個陣都講左你聽，就係用左術式咁大把，真人算係異類，因為佢戰鬥中持續進化。

就咁睇落，五條被封，夏油瓜左，特級得兩條友，日本好似真係玩完，但冷靜諗下可以歸納到幾個情況

1.特級咒靈未見到有好似真人個種團隊思路，就算係真人團，組織性都好差，因為咒靈本質就係隨性

2.人類方一級聯手唔係無得打特級，係會有死傷，但唔係無得打，領域有簡易領域應對

3.人類方仲有好多皇牌未出現。乙骨，三年級生個堆係夏油個陣未計落特級，而家好大機會已經成長到特級程度，尤其乙骨無條件術式模仿計血統咒言都複製到，咒力又無限，點睇都係下一個五條黎

4.最勁個幾隻特級死哂，花御比五條秒左，火山頭俾宿儺秒左，真人俾假夏油食左，魷魚俾伏黑老豆殺左

我諗個問題最多係人手，假夏油如果整多次百鬼夜行，無左五條大範圍極速殺怪，可以點應對，但睇假夏油個計劃又唔似，又無儲咒靈，大戰期間又不吝嗇用特級打一級術師

全漫畫最弱真係咒靈方，剩係可以殺下普通人同路人術師

但你假設既野係冇包括到假夏油既終極目的、冇包括到咒術界內哄、冇包括詛咒師掘起

因為你忽視左詛咒師集團
術師除左要對付咒靈之外仲要防止比詛咒師背後捅刀
前面豬野講解點解五條比人封印之後術師會玩完嘅一大原因
就係以前驚左五條嘅詛咒師會群起，趁五條唔係到出黎搞事
咒術界就會因為咁樣腹背受敵好易玩完，加上仲有內鬼

個問題係明明有得打，而且點睇都係咒術師仍然佔優，冥冥就講到日本玩完咁

除非之後爆假夏油個最終目的係一個別出心裁既目的，否則單以武力對抗去計，條女個反應太浮誇

但連個邊有幾多隻特級都未搞清楚
五條比人封仲要唔知邊個拎走左

咁之後劇情對應返冥冥個反應咪得
作者講到咁盡 都唔方會畫到咒術師仲有贏面
作者都係透過冥冥側面描寫之後既世界會有幾絕望

我覺得亦都係反映55555嘅重要性
同埋冥冥可能係打嘅過程中知到啲嘢？
睇下芥見遲啲會唔會畫

係 暫時冇更多描述之前 冥冥個反應都可以合理
除非之後日本真係仲係天下太平 你咪笑返冥冥轉頭都未遲

我覺得只不過係涉谷畀宿儺剷平左一大忽 第二日股市會大跌好正常

搵到而家追到8x

唔講其他
淨係東京市中心比殞石擊中死傷無數已經夠佢經濟崩潰啦

其實Lee轉都死唔少人，而且假油Lee個搞手仲健在，55555又暫時收左皮，係正常有錢人都走佬啦，經濟正路都會gg

我用普通人角度去睇
即係唔知有咒術界

首先涉谷被封幾個鐘
連電波都斷絕埋
肯定全國甚至全球internet都即刻爆炸討論(好似當年911咁)

解封之後仲要又有殞石又有方圓幾百米嘅地方夷為平地死傷無數

係人都知股市樓市會即刻爆炸

其實就算冇遇到夏油咩危險都冇
行到落去見到個個中晒無量空處
佢哋都好有可能離開澀谷
因為收唔到訊號放唔到股票賣唔到樓

漫畫有集五條有講話以家d分級根本代表唔到d咩 因為由五條出生開始多左好多勁既人同咒靈 以前個套分級已經唔work

好似話分級制度本身就係由上層嘅人控制
變左好多有料嘅都升唔到級

仲有一大堆人企咗喺喥
傻咗兩個月
真係唔政府呢次可以點拆

例如伏黑老竇
上層唔換人真希一世都無得升做一級

悲觀得有道理
五條係成套漫畫到而家其實就係中間個制衡點
無論對人類定班咒靈都好

同埋最令人悲觀係咒術界班高層已經肯定係不思進取
你睇下新宿呢次事件
完全將個波扔俾天下無敵既五條老師諗方法搞掂就算
雖然雙方投放入黎既戰力(一級術師/特級咒靈)基本上全部都死既死 傷既傷 殘既殘
但五條呢張肯聽佢地點 而又真正有絕對實力既底牌封印咗

真夏油第一次百鬼夜行 假夏油第二次新宿事件
基本上咒術師呢邊全部都係處於被動
而家內部仲有宿儺 加上內鬼問題可能要解決
好難唔悲觀

真希真係廢喎
現階段同七海嗰堆一級都完全無得比
真係唔覺得佢依一世會上到伏黑爸level

真希最多去到準一級,應該真係上唔到一級架啦
天與咒縛係天生,除左真人呢啲例外應該都好難改變架啦
咁佢變勁嘅方法得返拎特級咒具

真希真係慘，開頭定位係全體術
點知體術弱過虎仗，仲要用唔到黑閃，變咗無哂特色
惟一用途應該係激發乙骨能力

真依仲搞笑，術式一日一粒子彈

真依反而有潛力過真希喎我覺得,佢唔係天與咒縛
姐係如果佢有機會用黑閃嘅話,明白咒力用法之後反而可以變勁
但真希真係冇希望

咒力本身就可以強化肉體

好多高級既術師本身都有練好咒術強化既肉體
好似東堂，冥冥，七海呢d

詛咒只可以用詛咒去打既設定
所以一般術師就算係虎杖呢d新手
只要有咒力就可以打到
但真希就算再勁都要用咒具先打得

而且花御一戰中
真希用浮雲打花御唔係好傷
但東堂灌輸咒力入浮雲再打就明顯個層次唔同左
就算同樣係使用咒具，有咒力都係強d

真希定位真係好謎
完全唔覺希去咒力換來既體術有幾強同特別
最最最慘係
後黎重出左個天與暴君甚爾
甚爾果種層次完全無辦法比
甚爾重要因為無咒力，天與咒縛換來既感覺強化強到可以感應到咒靈
即刻顯得真希唔止仲體術半桶水，連天與咒縛都半桶水

作者明明可以將天與咒縛寫到咁勁
但係真希真係唔知點搞喎
除非話佢今次比人燒到入鬼門關之後覺醒左啦

體術七海都勁過佢
都未計無術式

真希定位擺明係對人用

作者有講到普遍術師大概都係得二級水平，差唔多豬野咁就封頂
以真希實力絕對係屌打呢堆人

其實一級已經好撚勁
得日下部係惟一一個可以冇術式做到一級
諗下就知大部份術師其實都唔夠真希打

甚爾作為天花板都係例外算啦冇乜好比

原來歌姬都算above average
btw五條係唔係鐘意佢

啱啱追完漫畫 個劇情好似畫到就完咁

唔知睇邊度講話作者諗住畫三個大boss
依家係第一個

係3個大篇章

雖然得兩版
其他佢有一個好重要既信息同世界觀setting
但好多人忽略
講新一代既咒靈同術師都比以前勁同多左
一個以55555為先驅世代交替既時代

今集動畫好好睇 漫畫娜娜明自白嗰段都無咁感人 動畫好感動 宜家漫畫仲要攞埋便當

起碼都要講乙骨同三年級

即係仲有兩個有排畫

成件事發生因為55555出世嘛
班老野可能以為55555封印左好過癮
但係本身55555打破左ge平衡靠55555頂住先未有變化
55555封印左之後 人類方真係等含撚

咒術迴戰 （9)

呢個設定好有STAR WAR致敬FEEL 因為DARTH VADER出世去平衡世界

其實我之前一開始睇就諗
係唔係55555死咗就可以平衡翻

但係55555出現之前
D咒靈未有依家咁勁
詛咒師橫行
其實55555出世前 好可能係有D由得佢發生而唔理
依家D咒靈勁左
班化石又搞小圈子
排班有能既新世代
係個制度下既的確預測係唔樂觀
乙骨既事係我地上帝之眼先知姐
班化石係可以覺得佢好危險

咒術迴戰 （9)

過新po完左呢到佢啦

幫推

998

999

1000